(this.webpackJsonptoliman=this.webpackJsonptoliman||[]).push([[1],{106:function($,a,e){$.exports={font:"Textarea2MathJax_font__2kEXC"}},45:function($,a,e){"use strict";var r=e(32),n=e.n(r),s=e(101),t=e.n(s),c=e(106),i=e.n(c),h=e(3);a.a=function($){var a=$.className,e=$.text,r=$.allowBlock,s=void 0===r||r;return Object(h.jsx)(t.a.Provider,{children:e.split("\n").map((function($,e){var r=$.split("$$");return!0===s&&3===r.length&&""===r[0]&&""===r[2]?Object(h.jsx)("div",{className:n()(a,i.a.font),children:Object(h.jsx)(t.a.Node,{formula:r[1]})},e):Object(h.jsx)("div",{className:n()(a,i.a.font),children:r.map((function($,a){return a%2===0?$:Object(h.jsx)(t.a.Node,{inline:!0,formula:$},a)}))},e)}))})}},51:function($,a,e){"use strict";e.d(a,"b",(function(){return r})),e.d(a,"a",(function(){return n}));var r=["\u6578\u8207\u5f0f","\u6307\u6578\u5c0d\u6578","\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578","\u76f4\u7dda\u8207\u5713","\u4e09\u89d2\u6bd4","\u6578\u5217\u7d1a\u6578","\u6578\u64da\u5206\u6790","\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B","\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578","\u5e73\u9762\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5","\u7a7a\u9593\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda","\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387","\u77e9\u9663A","\u77e9\u9663B"],n=[{id:"178f776e6fd",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5b78\u751f $$7$$ \u4eba(\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a)\u53c3\u52a0\u63a5\u529b\u8cfd\u8dd1\uff0c\u8acb\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\u5404\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u6b21\u5e8f\u3002\n(1)\u4efb\u610f\u6392\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u5fc5\u9808\u662f\u76f8\u9130\u7684\u4e09\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7684\u68d2\u6b21\u4e92\u4e0d\u76f8\u9023\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $$5040$$ (2) $$720$$ (3) $$1440$$",hasImage:!1},{id:"178f777ce0b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u5217\u706b\u8eca\u6709\u4e03\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u8eca\u5ec2\u865f\u78bc $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$\u3001$$7$$\uff0c\u4eca\u6709\u5169\u5c0d\u592b\u5a66\u540c\u6642\u642d\u4e0a\u706b\u8eca\u3002\u6b64\u56db\u4eba\u525b\u597d\u9078\u5750\u5169\u7bc0\u4e0d\u540c\u8eca\u5ec2\u800c\u4e14\u662f\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u5728\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u53e6\u5916\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u9078\u5750\u53e6\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6cd5\uff1f",answer:"$$42$$",hasImage:!1},{id:"178f7791d87",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4ee5 $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$4$$\u3001$$6$$\u3001$$9$$ \u7b49\u4e94\u500b\u6578\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e94\u4f4d\u6578\uff0c\u5c07\u9019\u4e9b\u4e94\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u6392\u5230\u5927(\u5982 $$12469$$\u3001$$12496$$\u3001...)\u5f8c\uff0c\u5247\u7b2c $$50$$ \u500b\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$41296$$",hasImage:!1},{id:"178f779646a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7528 $$0$$\u3001$$0$$\u3001$$1$$\u3001$$1$$\u3001$$1$$\u3001$$2$$ \u5171 $$6$$ \u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6578\u5b57\uff1f",answer:"$$40$$",hasImage:!1},{id:"178f779de67",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u4e2d\u5b78\u665a\u6703\u5171\u5206\u6210 $$7$$ \u6bb5\uff0c\u5176\u4e2d\u9b54\u8853\u3001\u6b4c\u5531\u9808\u5728\u71b1\u821e\u8868\u6f14\u7684\u524d\u9762\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f",answer:"$$1680$$",hasImage:!1},{id:"178f77a38e2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $$abscissa$$ \u516b\u500b\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u4efb\u610f\u6392\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$$3360$$",hasImage:!1},{id:"178f77a66b0",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u4e00\u6a13\u4e0a\u4e8c\u6a13\u7684\u6a13\u68af\u5171\u6709 $$8$$ \u968e\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u6bcf\u6b65\u8e0f\u4e00\u968e\u6216\u4e8c\u968e\u4e0a\u6a13\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f",answer:"$$34$$",hasImage:!1},{id:"178f77a9938",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$ \u9019 $$6$$ \u500b\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u4efb\u610f\u6311\u9078 $$3$$ \u500b\u76f8\u7570\u7684\u6578\u5b57\u6392\u6210\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u82e5\u5c07\u6240\u6709\u6392\u6210\u7684\u4e09\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u5230\u5927\u4f9d\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u5247 $$345$$ \u70ba\u7b2c\u5e7e\u500b\u4e09\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$$51$$",hasImage:!1},{id:"178f77ac93d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u73ed\u60f3\u5f9e $$7$$ \u540d\u5b78\u751f\u4e2d\u9078\u6d3e $$4$$ \u4eba\u5206\u5225\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u3001\u90ce\u8b80\u3001\u4f5c\u6587\u3001\u5b57\u97f3\u5b57\u5f62\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5176\u4e2d\u5c0f\u5b87\u4e0d\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u6bd4\u8cfd\uff0c\u963f\u5149\u4e0d\u53c3\u52a0\u6717\u8b80\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6d3e\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$$620$$",hasImage:!1},{id:"178f77b0f54",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u516d\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u5176\u4e2d\u7532\u8207\u4e59\u70ba\u76f8\u9130\u800c\u4e14\u4e19\u8207\u4e59\u5206\u958b\uff0c\u5247\u53ef\u80fd\u7684\u60c5\u5f62\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$192$$",hasImage:!1},{id:"178f77b3896",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\u662f\u68cb\u76e4\u5f0f\u7684\u8857\u9053\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u8d70\u6377\u5f91\u7684\u65b9\u5f0f\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\uff0c\u6c42\u5fc5\u9808\u7d93\u904e $$P$$ \u9ede\u6216 $$Q$$ \u9ede\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$$154$$",hasImage:!0},{id:"178f77b6e66",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$ \u516d\u500b\u6578\u5b57\u5168\u53d6\u6392\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u516d\u4f4d\u6578\u5171\u6709 $$720$$ \u500b\n(B)\u5076\u6578\u6709 $$360$$ \u500b\n(C) $$3$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$240$$ \u500b\n(D) $$4$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$192$$ \u500b\n(E) $$5$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$120$$ \u500b",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"178f9e3fc7b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $$5$$ \u5f35\u4e0d\u540c\u9762\u984d\u7684\u79ae\u5238\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u79ae\u5238\u5fc5\u9808\u5168\u90e8\u5206\u5b8c\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u5f35\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$80$$",hasImage:!1},{id:"178f9e85218",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $$5$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\uff0c\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5c31\u4ee5\u4e0b\u60c5\u5f62\u7684\u5206\u6cd5\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1f\n(A)\u4efb\u610f\u5206\u70ba $$125$$ \u7a2e\n(B)\u7532\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $$211$$ \u7a2e\n(C)\u4e59\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u70ba $$80$$ \u7a2e\n(D)\u4e09\u4eba\u5747\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $$149$$ \u7a2e\n(E)\u6070\u6709\u4e00\u4eba\u6c92\u62ff\u5230\u66f8\u70ba $$96$$ \u7a2e",answer:"(B)(C)",hasImage:!1},{id:"178fa340b81",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709 $$t$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$n$$\u3001$$n$$\u3001$$s$$\u3001$$s$$ \u9019 $$9$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\uff0c\u6b32\u5f9e\u9019 $$9$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u51fa\u4f86\u6392\u5217\uff0c\u5247\u5176\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$163$$",hasImage:!1},{id:"178fa3eee69",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u5730\u5340\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u5171\u516d\u78bc\uff0c\u5176\u4e2d\u524d\u5169\u78bc\u70ba $$O$$ \u4ee5\u5916\u7684\u82f1\u6587\u5927\u5beb\u5b57\u6bcd\uff0c\u5f8c\u56db\u78bc\u70ba $$0$$ \u5230 $$9$$ \u7684\u963f\u62c9\u4f2f\u6578\u5b57\uff0c\u4f46\u898f\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9023\u7e8c\u51fa\u73fe\u4e09\u500b $$4$$\u3002\u4f8b\u5982\uff1a$$AA1234$$\u3001$$AB4434$$ \u70ba\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\uff1b\u800c $$AO1234$$\uff0c$$AB3444$$ \u70ba\u4e0d\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u3002\u5247\u6240\u6709\u7b2c\u4e00\u78bc\u70ba $$E$$ \u4e14\u6700\u5f8c\u4e00\u78bc\u70ba $$4$$ \u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u500b\u6578\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$24750$$",hasImage:!1},{id:"178fa4ccd10",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u516d\u4eba\u642d\u4e09\u8f1b\u4e0d\u540c\u7684\u8a08\u7a0b\u8eca\uff0c\u6bcf\u8f1b\u81f3\u5c11\u5750\u4e00\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u6700\u591a\u8f09\u56db\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u8d85\u904e\u56db\u4eba\u5373\u9055\u898f\uff0c\u6c42\u516d\u4eba\u642d\u4e58\u4e14\u4e0d\u9055\u898f\u7684\u642d\u4e58\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u4e58\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$$540$$",hasImage:!1},{id:"178fa58b177",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u6709\u6e21\u8f2a $$3$$ \u8258(\u5206\u5225\u6a19\u865f\u70ba $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$)\uff0c\u6bcf\u8258\u8239\u6700\u591a\u53ef\u8f09 $$5$$\u4eba\uff0c\u4eca\u6709 $$7$$ \u4eba\u904e\u6e21\uff0c\u4f46\u7532\u9700\u4e58 $$A$$ \u8239\uff0c\u4e14\u4e59\u4e0d\u4e58 $$B$$ \u8239\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u5b89\u5168\u904e\u6e21\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$$473$$",hasImage:!1},{id:"178fa706cd1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a\u5171 $$7$$ \u4eba\uff0c\u5f9e\u4e2d\u9078\u51fa $$4$$ \u4eba\uff0c\u5247\u7532\u3001\u4e59\u4e0d\u80fd\u540c\u6642\u5165\u9078\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$25$$",hasImage:!1},{id:"178fa7b2ef0",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u662f\u7531\u300c\u2027\u300d\u8207\u300c\u2014\u300d\u5169\u7a2e\u7b26\u865f\u6240\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u5b57\u4e32\u3002\u82e5\u6709\u4e00\u500b\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\u662f\u7531 $$3$$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u53ca $$8$$ \u500b\u300c\u2014\u300d\u7b26\u865f\u6240\u7d44\u6210\uff0c\u4e14 $$3$$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u4e0d\u76f8\u9130\uff0c\u5247\u53ef\u7522\u751f\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\uff1f",answer:"$$84$$",hasImage:!1},{id:"178fa7e4b84",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01...\u7b49 $$10$$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $$4$$ \u4eba\uff0c\u7d44\u6210\u4e00\u4ee3\u8868\u5718\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u542b\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u5176\u4e2d $$1$$ \u4eba\u7684\u9078\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e?",answer:"$$195$$",hasImage:!1},{id:"178fa9cba82",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u53f3\u5716\u70ba $$16$$ \u500b\u77e9\u5f62\u7d44\u6210\u7684\u5927\u77e9\u5f62\uff0c\u5247\u5716\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b $$P$$ \u9ede\u7684\u77e9\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$$64$$",hasImage:!0},{id:"178fabee5c1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5716\u66f8\u9928\u8cb7\u9032 $$6$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u7ae5\u66f8\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u4e0b\u5217\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1a\n(A)\u5e73\u5206\u6210\u4e09\u5806\uff0c\u6709 $$C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(B)\u5e73\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6bcf\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(C)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u4e00\u4eba\u56db\u672c\uff0c\u53e6\u5169\u4eba\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_4\\cdot C^2_1\\cdot C^1_1$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(D)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u53e6\u4e00\u4eba\u4e09\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_3\\cdot C^3_2\\cdot C^1_1\\cdot 3!$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(E)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\u6bcf\u4eba\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_3\\cdot3!\\times 3^3$$ \u7a2e\u5206\u6cd5",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"178fac14a06",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8209\u8fa6\u73ed\u969b\u7c43\u7403\u8cfd\uff0c\u67d0\u73ed\u9078\u51fa\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19...\u7b49 $$15$$ \u500b\u6700\u5f37\u7684\u540c\u5b78\u4e0a\u5834\u6bd4\u8cfd\uff0c\u82e5\u6bcf\u968a\u9700\u8981 $$5$$ \u500b\u4eba\u4e14\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u4e0d\u540c\u968a\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u7d44\u968a\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$$34650$$",hasImage:!1},{id:"178fac261fc",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$$\\left(2x^2-3y\\right)^5$$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d $$x^4y^3$$ \u9805\u7684\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$-1080$$",hasImage:!1},{id:"178fac331f4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$$\\left(3x^2+\\frac{1}{x}\\right)^6$$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c\u5e38\u6578\u9805\u70ba\uff1f",answer:"$$135$$",hasImage:!1},{id:"178fac4d07c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a08\u7b97\u5404\u5f0f\u7684\u503c\uff1a\n(1) $$C^3_3+C^4_3+C^5_3+C^6_3+\\dots+C^{10}_3=$$\uff1f\n(2) $$C^9_1+C^9_2+C^9_3+C^9_4+\\dots+C^9_8=$$\uff1f",answer:"(1) $$330$$ (2) $$510$$",hasImage:!1},{id:"178fac883bd",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$(1+\\sqrt{2})^6=a+b\\sqrt{2}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$a$$\u3001$$b$$ \u70ba\u5be6\u6578\u3002\u8acb\u554f $$b$$ \u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(A) $$C^6_0+2C^6_2+2^2C^6_4+2^3C^6_6$$\n(B) $$2C^6_1+2^2C^6_3+2^3C^6_5$$\n(C) $$C^6_1+2C^6_3+2^2C^6_5$$\n(D) $$C^6_0+2C^6_1+2^2C^6_2+2^3C^6_3+2^4C^6_4+2^5C^6_5+2^6C^6_6$$\n(E) $$C^6_0+2^2C^6_2+2^4C^6_4+2^6C^6_6$$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1791b42e622",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2 $$1$$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63 $$4$$ \u6b21\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u4e8b\u4ef6\u7684\u6a5f\u7387\uff1a\n(1)\u51fa\u73fe $$1$$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c$$3$$ \u6b21\u53cd\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(2)\u51fa\u73fe\u7684\u6b63\u9762\u6b21\u6578\u5927\u65bc\u53cd\u9762\u6b21\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(3)\u5728\u7b2c $$3$$ \u6b21\u51fa\u73fe\u7b2c $$2$$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$\\frac{1}{4}$$ (2) $$\\frac{5}{16}$$ (3) $$\\frac{1}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1791b44c122",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$6$$ \u9846\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $$4$$ \u9846\uff0c\u767d\u7403 $$2$$ \u9846\u3002\u53d6\u4e00\u7403\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u518d\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u5247\u5169\u7403\u90fd\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791b45cd54",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5beb\u6709 $$1,2,3,4,5,6,7$$ \u5404\u6578\u5b57\u4e4b\u4e03\u5f35\u5361\u7247\u4e2d\u4efb\u53d6\u5169\u5f35\uff0c\u5247\u6578\u5b57\u4e4b\u548c\u70ba\u5076\u6578\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"1791b469f25",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u56db\u4eba\u540c\u6642\u73a9\u300c\u526a\u5200\u3001\u77f3\u982d\u3001\u5e03\u300d\u7684\u904a\u6232\uff0c\u6c42\u53ea\u73a9\u4e00\u6b21\u5c31\u5206\u51fa\u52dd\u8ca0\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{27}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4911d8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u4e8b\u4ef6 $$A$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{2}{5}$$\uff0c\u4e8b\u4ef6 $$B$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{3}{10}$$\uff0c\u82e5\u4ee5 $$p$$ \u8868 $$A$$ \u6216 $$B$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u5247 $$p$$ \u503c\u7684\u7bc4\u570d\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}\\le p\\le\\frac{7}{10}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4a62cb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\uff0c$$B$$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{2}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{7}{10}$$\uff0c$$P(A\\cap B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c\u5247 $$P(A\\cup B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{4}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4d6f84",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$5$$ \u5f35\u540c\u6a23\u5927\u5c0f\u7684\u5361\u7247\uff0c\u5176\u4e2d $$3$$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $$15$$\uff0c$$2$$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $$20$$\uff0c\u8a2d\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6 $$2$$ \u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53ef\u5f97\u5169\u5f35\u5361\u7247\u865f\u78bc\u548c\u7684\u9322\u6578\uff0c\u5247\u53d6\u4e00\u6b21\u6240\u5f97\u9322\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$34$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b4f3389",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7bb1\u4e2d\u6709\u4e09\u9846\u7d05\u7403\u8207\u4e09\u9846\u767d\u7403\uff0c\u4e00\u6478\u5f69\u904a\u6232\u662f\u5f9e\u7bb1\u4e2d\u96a8\u6a5f\u540c\u6642\u62bd\u51fa\u5169\u9846\u7403\u3002\u5982\u679c\u62bd\u51fa\u7684\u5169\u7403\u984f\u8272\u4e0d\u540c\uff0c\u5247\u5f97\u734e\u91d1 $$100$$ \u5143\uff1b\u5982\u679c\u5169\u7403\u984f\u8272\u76f8\u540c\uff0c\u5247\u734e\u91d1 $$150$$ \u5143\u3002\u8acb\u554f\u6b64\u904a\u6232\u734e\u91d1\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$120$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b50de9e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u82e5\u4e00\u500b $$80$$ \u6b72\u8001\u4eba\u6839\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u53ef\u6d3b\u904e\u4e00\u5e74\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$95\\%$$\uff0c\u82e5\u67d0 $$80$$ \u6b72\u8001\u723a\u723a\u4fdd\u4e00\u5e74 $$10000$$ \u5143\u7684\u58fd\u96aa\uff0c\u4f46\u9808\u7e73\u7d0d\u4fdd\u8cbb $$1000$$ \u5143\uff0c\u8a66\u554f\u6b64 $$80$$ \u6b72\u8001\u4eba\u6295\u4fdd\uff0c\u4fdd\u96aa\u516c\u53f8\u7372\u76ca\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$500$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b528b1d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u57ce\u5e02\u767c\u884c\u5f69\u5238\uff0c\u6bcf\u5f35\u552e\u50f9 $$100$$ \u5143\uff0c\u5728\u6bcf\u6b21\u767c\u884c $$1$$ \u767e\u842c\u5f35\u5f69\u5238\u4e2d\u6709\u58f9\u4f70\u842c\u5143\u734e $$10$$ \u5f35\uff0c\u62fe\u842c\u5143\u734e $$100$$ \u5f35\uff0c\u58f9\u842c\u5143\u734e $$1000$$ \u5f35\uff0c\u58f9\u4edf\u5143\u734e $$10000$$ \u5f35\uff0c\u4f0d\u4f70\u5143\u734e $$50000$$ \u5f35\uff0c\u82e5\u5c0f\u5f35\u8cfc\u8cb7\u5169\u5f35\uff0c\u9810\u671f\u6703\u640d\u5931\u5e7e\u5143\uff1f",answer:"$$70$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b53bc19",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u738b\u5148\u751f\u5728\u63d0\u6b3e\u6642\u5fd8\u4e86\u5e33\u865f\u5bc6\u78bc\uff0c\u4f46\u4ed6\u9084\u8a18\u5f97\u5bc6\u78bc\u7684\u4e03\u4f4d\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u6709\u5169\u500b $$3$$\uff0c\u4e09\u500b $$5$$\uff0c\u5169\u500b $$9$$\uff0c\u65bc\u662f\u4ed6\u5c31\u7528\u9019\u4e03\u500b\u6578\u5b57\u96a8\u610f\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e03\u4f4d\u6578\u8f38\u5165\u63d0\u6b3e\u6a5f\u5617\u8a66\uff0c\u5247\u4ed6\u53ea\u8a66\u4e00\u6b21\u5c31\u6210\u529f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{210}$$",hasImage:!1},{id:"1791b572ecb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$12$$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $$5$$ \u500b\uff0c\u767d\u7403 $$4$$ \u500b\uff0c\u9ed1\u7403 $$3$$ \u500b\u3002\n(1)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u7403\uff0c\u53d6\u51fa\u7684\u7d50\u679c\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u7403\uff0c\u6070\u70ba\u4e09\u8272\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$14$$ (2) $$\\frac{6}{11}$$",hasImage:!1},{id:"17942b291a4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u888b\u4e2d\u6709 $$6$$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c$$4$$ \u500b\u767d\u7403\uff0c\u82e5\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u76f8\u540c\u3002\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_1$$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_2$$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u5169\u7403\uff0c\u53ea\u53d6\u4e00\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_3$$\uff0c\u5247 $$P_1$$\u3001$$P_2$$\u3001$$P_3$$ \u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $$P_1=P_2<P_3$$\n(B) $$P_1<P_2=P_3$$\n(C) $$P_2<P_3=P_1$$\n(D) $$P_1<P_2<P_3$$\n(E) $$P_3<P_2<P_1$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942b5ea75",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u6b63\u65b9\u5f62 $$ABCD$$ \u7684\u56db\u689d\u908a\u5404\u81ea\u6a19\u4e0a $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$ \u4e2d\u7684\u67d0\u4e00\u500b\u6578\uff0c\u4f7f\u5f97\u4efb\u5169\u689d\u76f8\u9130\u7684\u908a\uff0c\u90fd\u6a19\u6709\u6070\u597d\u5dee $$1$$ \u7684\u5169\u500b\u6578\u3002\u6eff\u8db3\u9019\u7a2e\u689d\u4ef6\u7684\u6a19\u793a\u6cd5\u7e3d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f\n(A) $$2$$ \u7a2e\n(B) $$4$$ \u7a2e\n(C) $$6$$ \u7a2e\n(D) $$8$$ \u7a2e",answer:"(D)",hasImage:!0},{id:"17942ba194e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728 $$9$$ \u500b\u5c0f\u6b63\u65b9\u683c\u5b50\u4e2d\u6bcf\u4e00\u683c\u586b\u5165\u300cO\u300d\u6216\u300cX\u300d\uff0c\u5247\u586b\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(A) $$9^2$$\n(B) $$2^9$$\n(C) $$P^9_2$$\n(D) $$C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9$$\n(E) $$2(C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9)$$",answer:"(B)(D)",hasImage:!0},{id:"17942bc2fb6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u9078\u51fa\u7b54\u6848\u4e0d\u70ba $$C^7_3$$ \u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u5f9e $$7$$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $$3$$ \u4eba\u53c3\u52a0\u6bd4\u8cfd\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(B)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5f9e $$7$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u4e2d\uff0c\u6bcf\u4eba\u5404\u9078\u4e00\u672c\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(C)\u5c07\u300c$$aaaabbb$$\u300d\u5171 $$7$$ \u500b\u5b57\u6bcd\uff0c\u4efb\u610f\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(D)\u5728 $$(a-b)^7$$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$$a^4b^3$$ \u7684\u4fc2\u6578\n(E)\u5728 $$(a-b)^7$$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$$a^3b^4$$ \u7684\u4fc2\u6578",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"17942c0dd28",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u95dc\u65bc\u4e0b\u5217\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u6295\u64f2\u4e00\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $$6$$ \u6b21\uff0c\u300c$$6$$ \u6b21\u90fd\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\u5c0f\u65bc\u300c\u524d $$3$$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c\u5f8c $$3$$ \u6b21\u53cd\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\n(B)\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5169\u9846\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{6}$$\n(C)\u540c\u6642\u6295\u64f2\u4e8c\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u4e00\u6b21\uff0c\u51fa\u73fe\u4e00\u6b63\u4e00\u53cd\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{4}$$\n(D)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $$A$$\u3001$$B$$\uff0c$$P(A\\cap B')=P(A)-P(A\\cap B)$$\n(E)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $$A$$\u3001$$B$$\uff0c$$P(A'\\cap B')=1-P(A\\cup B)$$",answer:"(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c55d7f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u5b50\u4e2d\u6709 $$k$$ \u865f\u5361\u7247 $$k$$ \u5f35($$k=1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$)\uff0c\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u6b64\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{7}{3}$$\n(B)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{14}{3}$$\n(C)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{49}{9}$$\n(D)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{14}{3}$$\n(E)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{49}{9}$$",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c8c37e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7f8e\u570b\u8077\u68d2\u5927\u806f\u76df\u7e3d\u51a0\u8ecd\u8cfd\u63a1\u4e03\u6230\u56db\u52dd\u5236\uff0c\u82e5\u6bd4\u5b8c\u7b2c\u4e09\u5834\u6642\u6d0b\u57fa\u968a\u4ee5\u4e00\u52dd\u5169\u6557\u843d\u5f8c\u9053\u5947\u968a\uff0c\u5247\u5f80\u5f8c\u6bd4\u8cfd\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\u60c5\u5f62\u662f\u6d0b\u57fa\u968a\u7372\u5f97\u51a0\u8ecd\u7684\u60c5\u5f62\uff1f",answer:"$$4$$",hasImage:!1},{id:"17942ccbdb7",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u96c6\u5408 $$A=\\{x|1\\le x\\le4,x\\in \\mathbb{R}\\}$$\uff0c\u96c6\u5408 $$B=\\{x|x^2-2x-3\\le0,x\\in\\mathbb{R}\\}$$\uff0c\u5247\u96c6\u5408 $$A$$ \u8207 $$B$$ \u7684\u5dee\u96c6 $$A-B=$$\uff1f",answer:"$$\\{x|3<x\\le4,x\\in\\mathbb{R}\\}$$",hasImage:!1},{id:"17942ce3940",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $$4$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u5168\u90e8\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u66f8\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$32$$",hasImage:!1},{id:"17942d0321c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u611b\u5403\u9b3c\u54c1\u8ed2\u5bb6\u9644\u8fd1\u7684\u9910\u9928\u4f9b\u61c9\u665a\u9910\u4fbf\u7576\u5171 $$3$$ \u7a2e\uff0c\u5979\u6253\u7b97\u5f9e\u9019\u9031\u661f\u671f\u4e00\u5230\u661f\u671f\u4e94\u7684 $$5$$ \u5929\u665a\u9910\uff0c\u5c07\u9910\u9928\u6bcf\u7a2e\u4fbf\u7576\u90fd\u81f3\u5c11\u5403\u904e\u4e00\u6b21\uff0c\u662f\u554f\u5979\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u914d\u9078\u64c7\uff1f",answer:"$$150$$",hasImage:!1},{id:"17942d1e94a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2\u4e00\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50 $$4$$ \u6b21\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\uff0c\u5247 $$4$$ \u6b21\u9ab0\u5b50\u9ede\u6578\u5747\u76f8\u7570\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{5}{18}$$",hasImage:!1},{id:"17942d5a8b2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u8cfc\u7269\u5546\u5834\u88e1\u7684\u7279\u50f9\u5546\u54c1\u5c08\u6ac3\u88e1\u7684 $$10$$ \u4ef6 T \u6064\u4e2d\uff0c\u6709 $$2$$ \u4ef6\u662f\u7455\u75b5\u54c1\u3002\u4eca\u5f9e\u4e2d\u4efb\u53d6 $$3$$ \u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u591a\u53ea\u53d6\u5230 $$1$$ \u4ef6\u7455\u75b5\u54c1\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{15}$$",hasImage:!1},{id:"17942eb8abe",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u6bd4\u8cfd\u4e0b\u897f\u6d0b\u68cb\uff0c\u7d04\u5b9a\u5148\u8d0f $$3$$ \u5c40\u8005\u8d0f\uff0c\u6557\u8005\u4ed8\u52dd\u8005 $$3000$$ \u5143\u3002\u5df2\u77e5\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387\u5404\u662f $$\\frac{1}{2}$$\uff0c\u6c92\u6709\u548c\u5c40\u3002\u73fe\u65bc\u7532\u8d0f $$2$$ \u5c40\u3001\u4e59\u8d0f $$1$$ \u5c40\u6642\uff0c\u6bd4\u8cfd\u56e0\u6545\u4e2d\u6b62\u4e14\u6c7a\u5b9a\u6309\u671f\u671b\u503c\u7684\u6982\u5ff5\u6c7a\u5b9a\u91d1\u984d\u7684\u8655\u7406\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a66\u6c42\u4e59\u61c9\u4ed8\u7d66\u7532\u5e7e\u5143\u624d\u5408\u7406\uff1f",answer:"$$2250$$",hasImage:!1},{id:"17942ede30d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$(\\sqrt{3}-1)^6=a+b\\sqrt{3}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$a$$\u3001$$b$$ \u70ba\u6574\u6578\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$(208,-120)$$",hasImage:!1},{id:"179494f559b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728 $$(2x^2-y)^8$$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d $$x^4y^6$$ \u9805\u7684\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f\n(A) $$112$$ (B) $$-112$$ (C) $$-28$$ (D) $$28$$ (E) $$56$$",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"17949512c9c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u4e8b\u4ef6\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u5927\uff1f\n(A)\u4e1f $$1$$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\uff0c\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\n(B)\u64f2\u4e00\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u51fa\u73fe\u9ede\u6578 $$2$$ \u7684\u6a5f\u7387\n(C)\u540c\u6642\u4e1f $$2$$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\uff0c\u51fa\u73fe\u5169\u6b63\u7684\u6a5f\u7387\n(D)\u4e1f $$1$$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\u4e09\u6b21\uff0c\u51fa\u73fe\u4e09\u6b63\u7684\u6a5f\u7387\n(E)\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u4ee5\u300c\u526a\u5200\u77f3\u982d\u5e03\u300d\u731c\u62f3\uff0c\u7532\u8d0f\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"1794953b18a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u7532\u3001\u4e59...\u7b49 $$9$$ \u500b\u4eba\u5206\u6210 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u4e09\u7d44\u57f7\u884c\u4e0d\u540c\u4efb\u52d9\uff0c\u5176\u4e2d $$A$$ \u7d44 $$5$$ \u4eba\uff0c\u53e6\u5916\u5169\u7d44\u5404 $$2$$ \u4eba\uff0c\u8a66\u6c42\u7532\u548c\u4e59\u5728\u540c\u4e00\u7d44\u7684\u60c5\u6cc1\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(A) $$42$$ (B) $$126$$ (C) $$210$$ (D) $$252$$ (E) $$630$$",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"1794955ca14",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$5$$ \u9846\u7d05\u7403\u548c $$4$$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u4e00\u6478\u5f69\u904a\u6232\u662f\u5f9e\u888b\u4e2d\u96a8\u6a5f\u540c\u6642\u53d6\u51fa $$2$$ \u7403\uff0c\u4e14\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u82e5\u53d6\u51fa\u5169\u7d05\u7403\uff0c\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $$40$$ \u5143\uff0c\u53d6\u51fa\u5169\u767d\u7403\uff0c\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $$100$$ \u5143\uff0c\u5247\u7576\u53d6\u51fa\u5169\u7403\u4e0d\u540c\u8272\u6642\uff0c\u61c9\u4ed8\u5e7e\u5143\uff0c\u65b9\u80fd\u4f7f\u6478\u5f69\u904a\u6232\u70ba\u516c\u5e73\u904a\u6232\uff1f",answer:"$$50$$",hasImage:!1},{id:"17949570a6b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u300c$$little$$\u300d\u4e00\u5b57\u4e2d\u7684 $$6$$ \u500b\u5b57\u6bcd\uff0c\n(1)\u5168\u53d6\u51fa\u4f86\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u540c\u5b57\u4e0d\u76f8\u9130\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f\n(2)\u4efb\u53d6 $$4$$ \u500b\u5b57\u6bcd\u70ba\u4e00\u7d44\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u7d44\u5408\uff1f\n(3)\u4efb\u53d6 $$4$$ \u500b\u5b57\u6bcd\u51fa\u4f86\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f",answer:"(1) $$84$$ (2) $$8$$ (3) $$102$$",hasImage:!1},{id:"17949590335",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u888b\u4e2d\u6709 $$7$$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u7de8\u865f $$1\\sim7$$ \u865f\uff0c\u5f9e\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa $$4$$ \u7403\uff0c\u5247\u53d6\u51fa\u7684\u7403\u7de8\u865f\u548c\u70ba\u5076\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{19}{35}$$",hasImage:!1},{id:"179495cac3e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u9ede\u6578\u548c\u70ba $$5$$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{9}$$\n(B)\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{6}$$\n(C)\u9ede\u6578\u548c\u5927\u65bc $$10$$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{6}$$\n(D)\u9ede\u6578\u4e58\u7a4d\u70ba\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{12}$$\n(E)\u9ede\u6578\u548c\u70ba\u8cea\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{7}{18}$$",answer:"(A)(B)",hasImage:!1},{id:"179495d8575",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u96fb\u529b\u516c\u53f8\u9810\u8a08\u5728\u63a5\u4e0b\u4f86\u7684 $$12$$ \u5929\u4e2d\u9078\u64c7 $$4$$ \u5929\u505c\u96fb\uff0c\u4f46\u662f\u8981\u6c42\u505c\u96fb\u7684 $$2$$ \u5929\u4e0d\u5f97\u76f8\u9023\uff0c\u5247\u6eff\u8db3\u6b64\u60c5\u5f62\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{55}$$",hasImage:!1},{id:"17900fd2403",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$\uff0c\u82e5 $$a_{11}=19$$\uff0c$$a_{20}=-26$$\uff0c\u4e14 $$S_n$$ \u8868\u524d $$n$$ \u9805\u548c\uff0c\u5247 $$S_n$$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$511$$",hasImage:!1},{id:"17901003c6e",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$ \u4e4b\u524d $$n$$ \u9805\u7684\u548c $$S_n=a_1+a_2+\\dots+a_n=3n^2-2n-5$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$a_1=-4$$\n(B) $$a_2=3$$\n(C) $$a_{20}=a_{19}+6$$\n(D) $$a_{34}>200$$\n(E) $$\\langle a_n\\rangle$$ \u662f\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17901015b15",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$ \u662f\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5176\u516c\u6bd4\u70ba\u5be6\u6578\u4e14 $$a_3=48$$\uff0c$$a_6=-384$$\uff0c\u5247\u6b64\u6578\u5217\u524d $$10$$ \u9805\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$-4092$$",hasImage:!1},{id:"17901027cbd",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a66\u6c42\u7d1a\u6578\u548c\uff1a$$11^3+12^3+13^3+\\dots+20^3=$$\uff1f",answer:"$$41075$$",hasImage:!1},{id:"1790103334d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6c42 $$1\\times2+2\\times3+3\\times4+\\dots+30\\times31=$$\uff1f",answer:"$$9920$$",hasImage:!1},{id:"1790106289d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5047\u8a2d\u5b9a\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u5e74\u5229\u7387\u70ba $$2\\%$$\uff0c\u5c0f\u660e\u6bcf\u5e74\u521d\u5b58\u9032 $$1000$$ \u5143\uff0c\u5b9a\u671f\u5b58\u5341\u4e94\u5e74\n(1)\u82e5\u55ae\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f\n(2)\u82e5\u8907\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f($$1.02^{15}\\approx1.346$$)",answer:"(1) $$17400$$ \u5143 (2) $$17646$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17901070ba5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5 $$200\\le n\\le900$$\uff0c\u4e14 $$n$$ \u70ba\u81ea\u7136\u6578\uff0c\u5247\u9019\u4e9b\u81ea\u7136\u6578\u4e2d $$7$$ \u7684\u500d\u6578\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$54950$$",hasImage:!1},{id:"179010f94b5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u96fb\u5f71\u9662\u88e1\u76f8\u9130\u5169\u6392\u7684\u5ea7\u4f4d\uff0c\u5f8c\u6392\u90fd\u6bd4\u524d\u6392\u591a $$2$$ \u500b\u4f4d\u5b50\u3002\u5df2\u77e5\u6700\u524d\u6392\u6709 $$12$$ \u500b\u5ea7\u4f4d\uff0c\u4e14\u5ea7\u4f4d\u7e3d\u6578\u4e0d\u8d85\u904e $$600$$ \u500b\u3002\u82e5\u6b64\u96fb\u5f71\u9662\u80fd\u5bb9\u7d0d\u6700\u591a\u7684\u6392\u6578\u70ba $$x$$\uff0c\u4e14\u6700\u591a\u7684\u7e3d\u5ea7\u4f4d\u6578\u70ba $$y$$\uff0c\u5247 $$x+y=$$\uff1f",answer:"$$589$$",hasImage:!1},{id:"179011103d5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d $$\\langle a_n\\rangle$$ \u70ba\u4e00\u500b\u9996\u9805\u4e0d\u70ba $$0$$ \u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u6eff\u8db3 $$2a_1+a_2=0$$ \u4e14 $$a_1+a_2+a_3=3$$\uff0c\u5247\u524d $$10$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$-341$$",hasImage:!1},{id:"1790111e4ab",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6709\u4e00\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\uff0c\u524d $$5$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $$60$$\uff0c\u524d $$10$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $$180$$\uff0c\u8a66\u6c42\u7b2c $$16$$ \u9805\u81f3\u7b2c $$20$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$480$$",hasImage:!1},{id:"1790112e430",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u908a\u9577\u70ba $$1$$ \u516c\u5206\u7684\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7a4d\u6728\u5806\u758a\u5982\u5716\u6240\u793a\uff1a\u7b2c\u4e00\u5c64\u7528 $$1$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5c64\u7528 $$3$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u7528 $$6$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u4ee5\u6b64\u985e\u63a8\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1)\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c64\u7528\u4e86\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f\n(2)\u5982\u679c\u5806\u5b8c $$20$$ \u5c64\uff0c\u5247\u6b64 $$20$$ \u5c64\u7e3d\u5171\u525b\u597d\u9700\u8981\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f",answer:"(1) $$210$$ (2) $$1540$$",hasImage:!0},{id:"1790118bdaf",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u879e\u87fb\u7531\u539f\u9ede\u51fa\u767c\u3002\u7260\u7b2c\u4e00\u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $$1$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $$P_1(1,0)$$\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $$\\frac{1}{2}$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $$P_2\\left(1,\\frac{1}{2}\\right)$$\uff0c\u800c\u5f8c\u4f9d\u7167\u5148\u5411\u53f3\u518d\u5411\u4e0a\u7684\u65b9\u5f0f\u79fb\u52d5\uff0c\u800c\u4e14\u7b2c $$2k-1$$ \u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $$2k-1$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u7b2c $$2k$$ \u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $$\\left(\\frac{1}{2}\\right)^k$$ \u55ae\u4f4d\uff0c$$k$$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\u3002\u5982\u6b64\u4f9d\u5e8f\u79fb\u52d5\u5230\u9ede $$P_3$$\uff0c$$P_4$$\uff0c$$P_5$$\uff0c...\uff0c\u5247\u9ede $$P_{11}$$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$\\left(36,\\frac{31}{32}\\right)$$",hasImage:!1},{id:"179490dab91",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5c0f\u5b89\u7684\u5abd\u5abd\u6bcf\u5e74\u6703\u5c07 $$5$$ \u842c\u5143\u5b58\u5165\u9280\u884c\u5e33\u6236\u4f5c\u70ba\u6559\u80b2\u57fa\u91d1\uff0c\u7d04\u5b9a $$10$$ \u5e74\u5f8c\u6240\u6709\u5132\u84c4\u7684\u57fa\u91d1(\u5171 $$50$$ \u842c\u5143)\u53ea\u80fd\u7528\u5728\u652f\u4ed8\u5927\u5b78\u5b78\u8cbb\uff0c\u53ea\u6709\u5229\u606f\u5c0f\u5b89\u624d\u80fd\u81ea\u884c\u904b\u7528\u3002\u5373\u5c07\u4e0a\u5927\u5b78\u7684\u5c0f\u5b89\uff0c\u6253\u7b97\u9818\u51fa\u7d2f\u7a4d\u7684\u5229\u606f\uff0c\u7528\u4f86\u8cfc\u8cb7\u7b46\u96fb\u3002\u5df2\u77e5\u9280\u884c\u5b9a\u5b58\u7684\u5e74\u5229\u7387\u70ba $$2\\%$$\uff0c\u5c0f\u5b89\u5e0c\u671b\u9078\u64c7\u5728\u9810\u7b97\u5167\uff0c\u6700\u9ad8\u50f9\u4f4d\u7684\u7b46\u96fb\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53f0\u7b46\u96fb\u7684\u50f9\u683c\u6703\u662f\u5c0f\u5b89\u7684\u9078\u64c7\uff1f($$1.02^{10}\\approx1.22$$)\n(A) $$57000$$ \u5143 (B) $$62000$$ \u5143 (C) $$65000$$ \u5143 (D) $$69000$$ \u5143 (E) $$81000$$ \u5143",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"17949103f4d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$ \u7684\u9996\u9805\u70ba $$107$$\uff0c\u82e5\u7b26\u5408\u905e\u8ff4\u95dc\u4fc2\u5f0f $$a_n=a_{n-1}-3,n\\ge2$$\u3002\u4ee4 $$S_n$$ \u8868\u793a\u6b64\u6578\u5217\u7684\u524d $$n$$ \u9805\u548c\uff0c\u6c42 $$n$$ \u70ba\u591a\u5c11\u6642\uff0c$$S_n$$ \u6703\u6709\u6700\u5927\u503c\uff1f\n(A) $$35$$ (B) $$36$$ (C) $$37$$ (D) $$38$$ (E) $$39$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17949124c3c",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6eff\u8db3\u6578\u5217\uff1a$$1,2,6,15,\\dots$$\u4e4b\u524d\u56db\u9805\u7684\u905e\u8ff4\u95dc\u4fc2\u5f0f\u53ef\u8868\u793a\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(A) $$a_n=a_{n-1}+2n-1$$\n(B) $$a_n=a_{n-1}+3n-2$$\n(C) $$a_n=a_{n-1}+3n-5$$\n(D) $$a_n=a_{n-1}+(n-1)^2$$\n(E) $$a_n=a_{n-1}+2^{2n-4}",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"179492402bc",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$\uff0c\u5176\u524d $$n$$ \u9805\u7684\u7e3d\u548c $$S_n=n^2-11n$$\uff0c\u5176\u4e2d $$n$$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$a_1=-10$$\n(B) $$a_n=-2n-12$$\uff0c$$n$$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\n(C) $$\\langle a_n\\rangle$$ \u662f\u516c\u5dee\u70ba $$2$$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(D) $$S_n$$ \u6709\u6700\u5c0f\u503c\u6642\uff0c$$n=5$$ \u6216 $$ 6$$\n(E) $$\\langle a_n^2\\rangle$$ \u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(A)(C)(D)",hasImage:!1},{id:"179492d1179",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5\u516c\u5dee\u4e0d\u70ba $$0$$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u4e2d\uff0c$$a_1$$\u3001$$a_2$$ \u8207 $$a_5$$ \u4f9d\u5e8f\u5f62\u6210\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5247 $$\\frac{a_4}{a_3}=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{7}{5}$$",hasImage:!1},{id:"179492f0517",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e09\u6b63\u6578\u6210\u7b49\u6bd4\u4e14\u5176\u548c\u70ba $$39$$\uff0c\u82e5\u5c07\u5176\u4f9d\u5e8f\u6e1b\u53bb $$2$$\uff0c$$5$$\uff0c$$20$$ \u5f8c\uff0c\u4e09\u6578\u6210\u7b49\u5dee\uff0c\u5247\u539f\u4e09\u6578\u4e2d\u6700\u5927\u4e4b\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$27$$",hasImage:!1},{id:"17949318701",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u89c0\u5bdf\u4e00\u7cfb\u5217\u7684\u5716\uff1a\u7b2c $$1$$ \u500b\u5716\u70ba\u4e00\u500b\u5169\u80a1\u9577\u5ea6\u70ba $$1$$ \u7684\u7b49\u8170\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u3002\u9023\u63a5\u6bcf\u500b\u9ed1\u8272\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u4e09\u908a\u4e2d\u9ede\uff0c\u7136\u5f8c\u53bb\u6389\u6240\u570d\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5c31\u5f97\u5230\u4e0b\u4e00\u500b\u5716\u3002\u5247\u524d $$6$$ \u500b\u5716\u7e3d\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u9ed1\u8272\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f",answer:"$$364$$",hasImage:!0},{id:"17949334a55",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5c0f\u6bdb\u8d81\u65b0\u51a0\u80ba\u708e\u6642\u623f\u50f9\u5927\u8dcc\u7a4d\u6975\u5165\u624b\u623f\u5b50\u4e00\u68df\uff0c\u7c3d\u7d04\u6642\u5148\u4ed8 $$100$$ \u842c\u5143\u7576\u982d\u671f\u6b3e\uff0c\u9918\u6b3e\u5206\u56db\u5341\u671f\u4ed8\u6e05\u3002\u5df2\u77e5\u56db\u5341\u671f\u6b3e\u984d\u6210\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u524d\u5169\u671f\u5171 $$40.5$$ \u842c\u5143\uff0c\u4e09\u3001\u56db\u5169\u671f\u5171 $$38.5$$ \u842c\u5143\uff0c\u5247\u6b64\u68df\u623f\u5c4b\u7e3d\u50f9\u70ba\u591a\u5c11\u842c\u5143\uff1f",answer:"$$530$$",hasImage:!1},{id:"1794935ffb2",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5982\u5716\u662f $$3$$ \u5c64\u7684\u7a4d\u6728\u5806\u3002\u6700\u4e0a\u5c64\u6709 $$3\\times1$$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u6bcf\u5f80\u4e0b\u4e00\u5c64\uff0c\u9577\u908a\u589e\u52a0 $$2$$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u5bec\u908a\u589e\u52a0 $$1$$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u5373\u7b2c\u4e8c\u5c64\u6709 $$5\\times2$$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u6709 $$7\\times3$$ \u584a\u7a4d\u6728\u3002\u8a66\u554f\uff1a\u5982\u679c\u4eff\u7167\u4e0a\u9762\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u7531\u4e0a\u5f80\u4e0b\u5806\u758a $$10$$ \u5c64\u7a4d\u6728\uff0c\u5247\u9700\u8981\u6e96\u5099\u591a\u5c11\u584a\u7a4d\u6728\uff1f",answer:"$$825$$",hasImage:!0},{id:"179032bab5b",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u5b69\u7ae5\u731c\u62f3\uff0c\u904e\u53bb $$20$$ \u6b21\u4e2d\uff0c\u6b64\u5b69\u7ae5\u51fa\u77f3\u982d\u548c\u5e03\u7684\u6b21\u6578\u5404\u6709 $$8$$ \u6b21\uff0c\u6839\u64da\u6b64\u9019 $$20$$ \u6b21\u7684\u7d00\u9304\uff0c\u4e0b\u4e00\u6b21\u9019\u4f4d\u5b69\u7ae5\u51fa\u526a\u5200\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{5}$$",hasImage:!1},{id:"179032cd151",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u4e0d\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u5176\u9ede\u6578\u5206\u5225\u70ba $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$\uff0c\u800c\u5404\u9ede\u6578\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u8207\u5176\u9ede\u6578\u6210\u6b63\u6bd4\uff0c\u5247\u51fa\u73fe $$1$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{21}$$",hasImage:!1},{id:"179032e41d6",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9846\u9ab0\u5b50\u5169\u6b21\uff0c\u82e5\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73fe $$a$$ \u9ede\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $$b$$ \u9ede\uff0c\u5728 $$a+b=7$$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $$3$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{6}$$",hasImage:!1},{id:"179032ff4e6",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u4e00\u822c\u5bb6\u5ead\u6bcf\u80ce\u751f\u7537\u751f\u5973\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u70ba $$\\frac{1}{2}$$\uff0c\u4e0d\u8003\u616e\u96d9\u80de\u80ce\u8207\u4e09\u80de\u80ce\uff0c\u5728\u4e00\u500b\u96a8\u6a5f\u53d6\u6a23\u7684\u5bb6\u5ead\u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u5bb6\u5ead\u6070\u6709\u4e09\u500b\u5c0f\u5b69\uff0c\u4e14\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u5973\u5b69\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u80ce\u70ba\u7537\u5b69\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"179033094e9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e09\u679a\u76f8\u540c\u4e14\u5747\u52fb\u7684\u9285\u677f\u4e00\u6b21\uff0c\u5247\u5728\u81f3\u5c11\u51fa\u73fe\u4e00\u500b\u6b63\u9762\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe\u5169\u500b\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"179033272c5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u5728\u67d0\u57ce\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u4e2d\uff0c\u7537\u6027\u5360 $$60\\%$$\uff0c\u53c8\u5973\u6027\u4e14\u62bd\u83f8\u7684\u4eba\u5360 $$10\\%$$\u3002\u5f9e\u6b64\u57ce\u5e02\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u4eba\u70ba\u5973\u6027\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6b64\u4eba\u6709\u62bd\u83f8\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1790334645d",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\uff0c$$B$$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{2}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c$$P(A\\cup B)=\\frac{4}{5}$$\uff0c\u5247 $$P(B|A)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}$$",hasImage:!1},{id:"17903353520",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u82e5 $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c$$P(A\\cap B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{15}$$",hasImage:!1},{id:"1790336d2b8",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u670d\u7528\u67d0\u85e5\u7269\u6cbb\u7642\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\uff0c\u6cbb\u7652\u7387\u70ba $$\\frac{3}{5}$$\uff0c\u4eca\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u540c\u6642\u56e0\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u670d\u7528\u6b64\u85e5\u7269\uff0c\u4e14\u5169\u4eba\u662f\u5426\u88ab\u6cbb\u7652\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u5169\u4eba\u90fd\u88ab\u6cbb\u7652\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{9}{25}$$",hasImage:!1},{id:"17903380dda",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u5169\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u82e5 $$P(A)=P(B)$$\uff0c$$P(A'\\cap B')=\\frac{4}{9}$$\uff0c\u5247 $$P(B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"179033af1d1",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u70ba\u63a8\u5ee3\u6c11\u773e\u9a0e\u4e58\u81ea\u884c\u8eca\u4f5c\u70ba\u77ed\u7a0b\u63a5\u99c1\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\uff0c\u53f0\u4e2d\u5e02\u653f\u5e9c\u8fa6\u7406 YouBike \u79df\u8cc3\u670d\u52d9\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7368\u7acb\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u5206\u5225\u70ba $$0.8$$\u3001$$0.6$$\u3001$$0.5$$\uff0c\u4e14\u4e09\u4eba\u79df\u8cc3\u8207\u5426\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u4eba\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$0.96$$",hasImage:!1},{id:"179033cd2cf",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4e1f\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $$3$$ \u6b21\uff0c\u5df2\u77e5\u7b2c $$3$$ \u6b21\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\uff0c\u5247 $$3$$ \u6b21\u4e2d\u51fa\u73fe $$2$$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{2}$$",hasImage:!1},{id:"17927459344",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\u4e4b\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{1}{2}$$\uff0c$$P(A\\cup B)=\\frac{7}{12}$$\uff0c\u5247 $$P(B|A)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1792748064d",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u500b\u888b\u5b50\uff0c\u7532\u888b\u4e2d\u6709 $$1$$ \u767d\u7403\u3001$$2$$ \u9ed1\u7403\u3001$$3$$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e59\u888b\u4e2d\u6709 $$2$$ \u767d\u7403\u3001$$1$$ \u9ed1\u7403\u3001$$1$$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e19\u888b\u4e2d\u6709 $$4$$ \u767d\u7403\u3001$$2$$ \u9ed1\u7403\u3001$$2$$ \u7d05\u7403\u3002\u8a2d\u6bcf\u888b\u88ab\u9078\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4e14\u6bcf\u888b\u4e2d\u7684\u6bcf\u4e00\u7403\u88ab\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u4e5f\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u888b\uff0c\u518d\u5f9e\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u7403\u3002\u5247\u6b64\u7403\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"17927498755",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$8$$ \u500b\u767d\u7403\uff0c$$4$$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c\u6bcf\u500b\u7403\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u7b49\uff0c\u4e00\u6b21\u53d6\u4e09\u7403\uff0c\u5247\u4e09\u7403\u540c\u8272\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u4e09\u7403\u7686\u70ba\u7d05\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{15}$$",hasImage:!1},{id:"179274b0593",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5b78\u671f\u7d50\u675f\uff0c\u6559\u52d9\u8655\u516c\u544a\uff1a\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\uff0c\u6709 $$\\frac{2}{5}$$ \u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $$\\frac{3}{4}$$ \u6578\u5b78\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $$\\frac{3}{20}$$ \u5169\u79d1\u90fd\u4e0d\u53ca\u683c\u3002\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u5b78\u751f\uff0c\u82e5\u5df2\u77e5\u4ed6\u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u5247\u4ed6\u6578\u5b78\u53ca\u683c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{5}{8}$$",hasImage:!1},{id:"179274c0e0c",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5728\u64f2\u51fa\u4e4b\u9ede\u6578\u70ba\u5947\u6578\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u64f2\u51fa\u7684\u9ede\u6578\u70ba $$3$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"179274d4483",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$3$$ \u9846\u7d05\u7403\u8207 $$2$$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u5047\u8a2d\u6bcf\u9846\u7403\u88ab\u9078\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u7403\uff0c\u6bcf\u6b21\u53d6 $$1$$ \u9846\u9023\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d6\u5230\u767d\u7403\u4e14\u7b2c\u4e8c\u6b21\u53d6\u5230\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u662f\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{10}$$",hasImage:!1},{id:"179274de9ba",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2\u4e09\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\u3002\u5728\u9ede\u6578\u548c\u70ba $$12$$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u81f3\u5c11\u6709 $$2$$ \u9846\u9ab0\u5b50\u662f\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{18}{25}$$",hasImage:!1},{id:"179274f6369",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5c04\u64ca\u540c\u4e00\u500b\u9776\u9762\uff0c\u7532\u5c04\u64ca\u5169\u767c\uff0c\u4e59\u5c04\u64ca\u4e00\u767c\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u5206\u5225\u70ba $$\\frac{2}{5}$$\u3001$$\\frac{1}{4}$$\uff0c\u4e14\u6bcf\u767c\u5c04\u64ca\u662f\u5426\u4e2d\u9776\u662f\u4e92\u76f8\u7368\u7acb\u7684\uff0c\u5247\u9776\u9762\u6070\u4e2d\u5169\u767c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{6}{25}$$",hasImage:!1},{id:"17927511d39",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\uff0c\u7537\u751f\u5360 $$80\\%$$\uff0c\u5973\u751f\u5360 $$20\\%$$\uff0c\u53c8\u77e5\u7537\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $$40\\%$$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u5973\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $$35\\%$$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u7531\u8a72\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u6c92\u6709\u8fd1\u8996\uff0c\u5247\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u662f\u5973\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{13}{61}$$",hasImage:!1},{id:"17927541a05",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u4e00\u7a2e\u6aa2\u9a57\u67d0\u50b3\u67d3\u75c5\u7684\u5100\u5668\u5f97\u77e5\uff1a\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u6709 $$90\\%$$ \u7684\u6a5f\u7387\u7d93\u6b64\u5100\u5668\u6aa2\u9a57\u6703\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff1b\u4e0d\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u4e5f\u6709 $$5\\%$$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u88ab\u8aa4\u6aa2\u800c\u5448\u73fe\u967d\u6027\u53cd\u61c9\u3002\u5047\u8a2d\u67d0\u5730\u5340\u6709 $$6\\%$$ \u7684\u4eba\u7f79\u60a3\u6b64\u75c5\uff0c\u5f9e\u6b64\u5730\u5340\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\u63a5\u53d7\u6aa2\u9a57\uff0c\u82e5\u6b64\u4eba\u6aa2\u9a57\u7d50\u679c\u70ba\u9670\u6027\uff0c\u5247\u4ed6\u78ba\u5be6\u6c92\u6709\u67d3\u75c5\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{893}{899}$$",hasImage:!1},{id:"179275625e9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u6821\u9ad8\u4e00\u3001\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4eba\u6578\u5404\u5360\u5168\u6821\u7e3d\u4eba\u6578\u7684 $$\\frac{1}{3}$$\u3002\u4f9d\u8a72\u6821\u5b78\u52d9\u8655\u7d71\u8a08\u77e5\uff1a\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$28\\%$$\uff0c\u9ad8\u4e8c\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$35\\%$$\uff0c\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$42\\%$$ \u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\u3002\u4eca\u5f9e\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\u4efb\u62bd\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u62bd\u5230\u7684\u5b78\u751f\u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\uff0c\u5247\u8a72\u751f\u662f\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{4}{15}$$",hasImage:!1},{id:"1792757828f",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4f9d\u64da\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u9a57\uff0c\u4e2d\u5ddd\u5c0d\u6578\u5b78\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c $$10$$ \u984c\u4e2d\u6703\u505a $$7$$ \u984c\uff0c\u4e14\u6703\u505a\u7684\u4e2d\u5ddd\u4e00\u5b9a\u7b54\u5c0d\uff0c\u4e2d\u5ddd\u4e0d\u6703\u6642\uff0c\u4e5f\u6703\u7528\u731c\u7684\uff0c\u82e5\u6709\u6b21\u8003\u8a66\u6709\u4e00\u984c $$5$$ \u9078 $$1$$ \u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u7d50\u679c\u4e2d\u5ddd\u7b54\u5c0d\uff0c\u5247\u4e2d\u5ddd\u662f\u771f\u6b63\u6703\u505a\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{35}{38}$$",hasImage:!1},{id:"1790658dfdc",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $$n$$ \u500b\u6578\u503c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$5$$\uff0c\u82e5\u518d\u52a0\u4e0a\u4e00\u6578\u300c$$14$$\u300d\uff0c\u5247\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u8b8a\u70ba $$6$$\uff0c\u5247 $$n=$$\uff1f",answer:"$$8$$",hasImage:!1},{id:"1790659e4b8",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709\u5341\u500b\u6578\u64da $$2$$\uff0c$$2$$\uff0c$$2$$\uff0c$$4$$\uff0c$$5$$\uff0c$$6$$\uff0c$$7$$\uff0c$$7$$\uff0c$$7$$\uff0c$$8$$\uff0c\u5247\u6b64\u5341\u500b\u6578\u64da\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$\\sqrt{5}$$",hasImage:!1},{id:"179065c0fdf",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5\u6578\u503c\u8cc7\u6599 $$x_1,x_2,\\dots,x_n$$ \u4e4b\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$15$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$4$$\uff0c\u82e5 $$y_i=\u20133x_i+1$$ ($$i=1,2,\\dots,n$$)\uff0c\u5247 $$y_1,y_2,\\dots,y_n$$ \u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$12$$",hasImage:!1},{id:"179065d6873",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $$n$$ \u500b\u6574\u6578\uff0c\u52a0\u5165\u4e00\u500b\u6578\u300c$$36$$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u591a $$2$$\uff1b\u4f46\u5f9e\u6b64 $$n$$ \u500b\u6574\u6578\u4e2d\u53bb\u6389\u5176\u4e2d\u4e00\u500b\u6578\u300c$$20$$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5c11 $$1$$\uff0c\u5247 $$n=$$\uff1f",answer:"$$13$$",hasImage:!1},{id:"179065e0be4",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u4e00\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u7684\u7d93\u6fdf\u5e74\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $$60\\%$$\u3001$$80\\%$$\u3001$$\u201310\\%$$\u3001$$\u201320\\%$$\uff0c\u5247\u8a72\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u6bcf\u4e00\u5e74\u7684\u5e73\u5747\u7d93\u6fdf\u6210\u9577\u7387\u70ba\u591a\u5c11 $$\\%$$\uff1f",answer:"$$20\\%$$",hasImage:!1},{id:"1790660b19a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u516c\u53f8 $$55$$ \u4f4d\u8077\u54e1\u7684\u6708\u85aa\u53ca\u4eba\u6578\u5206\u914d\u5982\u4e0b\u8868\uff0c\u5247\u5e73\u5747\u6708\u85aa\u70ba\u591a\u5c11\u5143\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u6708\u85aa(\u842c) & 3 & 3.2 & 3.5 & 4 & 5.05 \\\\ \\hline \u4eba\u6578 & 5 & 10 & 20 & 18 & 2 \\\\ \\hline  \\end{array}$$",answer:"$$36200$$",hasImage:!1},{id:"1790661989e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u8001\u5e2b\u7b97\u51fa\u5b78\u751f\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u5f8c\uff0c\u9451\u65bc\u5b78\u751f\u5e73\u6642\u90fd\u5f88\u7528\u529f\uff0c\u6c7a\u5b9a\u6bcf\u4eba\u5404\u52a0 $$5$$ \u5206(\u52a0\u5206\u5f8c\u6c92\u4eba\u8d85\u904e $$100$$\u5206)\uff0c\u5247\u52a0\u5206\u524d\u8207\u52a0\u5206\u5f8c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7d71\u8a08\u6578\u503c\u4e0d\u8b8a\uff1f\n(A)\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\n(B)\u6a19\u6e96\u5dee\n(C)\u5168\u8ddd\n(D)\u4e2d\u4f4d\u6578\n(E)\u8b8a\u7570\u6578",answer:"(B)(C)(E)",hasImage:!1},{id:"17906631b9a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u89c0\u5bdf\u4e0b\u5217\u56db\u7d44\u6578\u64da(\u6bcf\u7d44 $$10$$ \u7b46)\n $$X_1: 1, 1, 1, 1, 1, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135$$\n $$X_2: \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, 10, 10, 10, 10, 10$$\n $$X_3: 2, 2, 2, 5, 5, 5, 5, 8, 8, 8$$\n $$X_4: \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, 1, 1, 1, 1, 1$$\n\u5176\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $$\\sigma_1,\\sigma_2,\\sigma_3,\\sigma_4$$\uff0c\u5247\u9019\u56db\u8005\u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\sigma_2>\\sigma_1>\\sigma_3>\\sigma_4$$",hasImage:!1},{id:"179066679d7",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8001\u5e2b\u5c0d\u5169\u500b\u73ed\u5b78\u751f\u5be6\u65bd\u6e2c\u9a57\uff0c\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u4eba\u6578 & \u5e73\u5747 & \u6a19\u6e96\u5dee \\\\ \\hline \u7532\u73ed & 30 & 60 & 10 \\\\ \\hline \u4e59\u73ed & 20 & 70 & 5 \\\\ \\hline  \\end{array}$$\n\u73fe\u5c07\u5b78\u751f\u5171 $$50$$ \u4eba\u7684\u6210\u7e3e\u5408\u4f75\u8a08\u7b97\uff0c\u5247\uff1a\n(1)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba\uff1f\n(2)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$64$$ (2) $$\\sqrt{94}$$",hasImage:!1},{id:"17906678a7e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed $$41$$ \u4f4d\u5b78\u751f\u6210\u7e3e\u4e0d\u4f73\uff0c\u5e73\u5747 $$48$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$8$$ \u5206\uff0c\u8001\u5e2b\u6c7a\u5b9a\u5c07\u6210\u7e3e\u4ee5 $$y=ax+b$$ \u7684\u65b9\u5f0f\u52a0\u5206($$x$$ \u70ba\u539f\u5206\u6578\uff0c$$y$$ \u70ba\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\uff0c$$a>0$$)\uff0c\u5c07\u6210\u7e3e\u63d0\u9ad8\u5230\u5e73\u5747 $$60$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$9$$ \u5206\uff0c\u6309\u7167\u9019\u500b\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a72\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u660e\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\u5c07\u8d85\u904e $$100$$ \u5206\uff0c\u5247\u5c0f\u660e\u539f\u5206\u6578\u81f3\u5c11\u70ba\u591a\u5c11\u5206\uff1f(\u539f\u5206\u6578\u7686\u70ba\u6574\u6578)",answer:"$$84$$",hasImage:!1},{id:"179066936d3",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u79d1\u7684\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u5360 $$30\\%$$\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5404\u5360 $$20\\%$$\uff0c\u671f\u672b\u8003\u5360 $$30\\%$$\u3002\u5df2\u77e5\u5c0f\u83ef\u7684\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u70ba $$65$$ \u5206\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5206\u5225\u70ba $$35$$ \u5206\u53ca $$37$$ \u5206\uff0c\u5247\u4ed6\u671f\u672b\u8003\u81f3\u5c11\u9808\u8003\u5e7e\u5206\uff0c\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u624d\u6709 $$60$$ \u5206\uff1f",answer:"$$87$$",hasImage:!1},{id:"1790669db0d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $$21$$ \u500b\u6578\u64da\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$32$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$3$$\u3002\u4eca\u767c\u89ba\u5176\u4e2d\u4e00\u6578\u300c$$32$$\u300d\u5fc5\u9808\u5254\u9664\uff0c\u5247\u6240\u5269\u7684 $$20$$ \u500b\u6578\u64da\u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$\\sqrt{9.45}$$",hasImage:!1},{id:"1791c38f96b",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u7d44\u8cc7\u6599\u5171 $$6$$ \u7b46\u6578\u64da\uff0c\u7d93\u6a19\u6e96\u5316\u5f8c\u5f97\u5230\u5176 $$z$$ \u5206\u6578\u70ba $$0.25$$\uff0c$$-0.75$$\uff0c$$1.25$$\uff0c$$0.75$$\uff0c$$-0.3$$\uff0c$$x$$\uff0c\u5df2\u77e5\u539f\u4f86\u7684 $$6$$ \u500b\u6578\u64da\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$60$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$5$$\uff0c\u5247\u539f\u59cb\u6578\u64da\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$54$$",hasImage:!1},{id:"1791c3d6dda",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u3001\u6578\u5b78\u8207\u82f1\u6587\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578($$\\mu$$)\u548c\u6a19\u6e96\u5dee($$\\sigma$$)\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u570b\u6587 & \u6578\u5b78 & \u82f1\u6587 \\\\ \\hline \\mu & 70 & 68 & 60 \\\\ \\hline  \\sigma & 8 & 5 & 4 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u5df2\u77e5\u73ed\u4e0a\u7532\u751f\u6b64\u6b21\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $$81$$ \u5206\uff0c\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u70ba $$75$$ \u5206\u8207\u82f1\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $$60$$ \u5206\uff0c\u76f8\u5c0d\u65bc\u5168\u73ed\uff0c\u7532\u751f\u5728\u9019\u4e09\u79d1\u4e2d\uff0c\u8868\u73fe\u6700\u597d\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f\u8868\u73fe\u6700\u5dee\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f",answer:"\u6700\u597d\u7684\u662f\u6578\u5b78\uff1b\u6700\u5dee\u7684\u662f\u82f1\u6587",hasImage:!1},{id:"1791c668816",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u7cfb\u5165\u5b78\u8003\u8a66\u5206\u70ba\u53e3\u8a66\u8207\u7b46\u8a66\u5169\u6e2c\u9a57\uff0c\u7531\u65bc\u6700\u8fd1\u75ab\u60c5\u56b4\u91cd\uff0c\u61c9\u6e1b\u5c11\u7fa4\u805a\uff0c\u8abf\u95b1\u53bb\u5e74 $$4$$ \u540d\u8003\u751f\u7684\u7b46\u8a66($$x$$)\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e($$y$$)\u5982\u4e0b\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 \\\\ \\hline x & 10 & 10 & 14 & 14 \\\\ \\hline  y & 9 & 14 & 15 & 14 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u8a72\u7cfb\u8a0e\u8ad6\u5f8c\u6c7a\u5b9a\u82e5\u7b46\u8a66\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $$r>0.6$$\uff0c\u4eca\u5e74\u5c31\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff0c\u50c5\u4ee5\u7b46\u8a66\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u3002\u6839\u64da\u9019\u4efd\u8cc7\u6599\u5224\u65b7\uff0c\u4eca\u5e74\u662f\u5426\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff1f",answer:"\u662f",hasImage:!1},{id:"1791c6788cf",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u5169\u8b8a\u6578 $$x$$\uff0c$$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$-0.4$$\uff0c\u82e5 $$x'=5x+3$$\uff0c$$y'=20-3y$$\uff0c\u5247 $$x'$$\uff0c$$y'$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$0.4$$",hasImage:!1},{id:"1791c6a521e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5b78\u8001\u5e2b\u8a18\u9304\u4e86\u73ed\u4e0a\u4e94\u4f4d\u540c\u5b78\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578($$x$$)\u8207\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e($$y$$)\u5982\u4e0b\u8868\u3002\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5b78\u751f & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 & \u620a \\\\ \\hline x & 14 & 17 & 20 & 23 & 26 \\\\ \\hline  y & 88 & 70 & 79 & 61 & 52 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u8a2d\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $$y$$ \u5c0d\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578 $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u503c\u7dda\u70ba $$y=a+bx$$\uff0c\u8a66\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) $$b$$ \u7684\u503c\u70ba\uff1f\n(2)\u8a2d\u672c\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u83ef\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578\u70ba $$19$$ \u5c0f\u6642\uff0c\u5176\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u7684\u9810\u6e2c\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$\u20132.7$$ (2) $$72.7$$",hasImage:!1},{id:"1791c6df60a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u8868\u662f\u9ad8\u4e09\u67d0\u73ed\u90e8\u5206\u540c\u5b78\u6578\u5b78\u6a21\u64ec\u8003($$x$$)\u8ddf\u6307\u8003($$y$$)\u7684\u6210\u7e3e\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5ea7\u865f & 01 & 02 & 03 & 04 & 05 & 06 \\\\ \\hline x & 60 & 90 & 65 & 80 & a & 75 \\\\ \\hline  y & 85 & 100 & 80 & 95 & 80  & 70\\\\ \\hline \\end{array}$$\n(1)\u5df2\u77e5\u5229\u7528\u4e0a\u8ff0\u516d\u7b46\u6578\u64da\u6c42\u51fa\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $$y=0.5x+47.5$$\uff0c\u5247 $$a=$$\uff1f\n(2)\u82e5\u628a\u5ea7\u865f $$06$$ \u7684\u8cc7\u6599\u522a\u9664\uff0c\u4ee5\u524d\u9762\u4e94\u7b46\u6578\u64da\u8a08\u7b97\u6307\u8003\u6210\u7e3e\u5c0d\u6a21\u64ec\u8003\u6210\u7e3e\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\uff0c\u5247\u6b64\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$80$$ (2) $$y=0.5x+50.5$$",hasImage:!1},{id:"1791c6f30c9",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed\u671f\u672b\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $$x$$ \u8207\u7269\u7406\u6210\u7e3e $$y$$ \u4e4b\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u3001\u6a19\u6e96\u5dee\u3001\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u5206\u5225\u70ba $$\\mu_x=70$$\u3001$$\\mu_y=65$$\u3001$$\\sigma_x=10$$\u3001$$\\sigma_y=5$$\u3001$$r=0.8$$\u3002\u82e5\u8a72\u73ed\u67d0\u4f4d\u8003\u751f\u7684\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u662f $$80$$ \u5206\uff0c\u5247\u53ef\u63a8\u4f30\u4ed6\u7684\u7269\u7406\u6210\u7e3e\u662f\u591a\u5c11\u5206\uff1f",answer:"$$69$$",hasImage:!1},{id:"1791c71967e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u6709 $$n$$ \u7d44\u6578\u64da $$(x_i,y_i)$$\uff0c$$i=1,2,3,\\dots,n$$\uff0c\u5169\u8b8a\u91cf $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5206\u5225\u70ba $$\\mu_x=7$$\uff0c$$\\mu_y=6$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $$\\sigma_x=6$$\uff0c$$\\sigma_y=10$$\u3002\u82e5 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u904e\u9ede $$(10,2)$$\uff0c\u5247\u5169\u8b8a\u91cf $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$-\\frac{4}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791c7369d7",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $$2$$ \u7d44\u8cc7\u6599 $$x$$\uff0c$$y$$ \u5982\u8868\u6240\u793a\u3002\u82e5 $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0$$\uff0c\u5247 $$k=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & k & 3 & 2 & 1 \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$\\frac{2}{3}$$",hasImage:!1},{id:"1791c752f6a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $$5$$ \u7b46\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $$(x,y)$$\uff1a$$A(1,3)$$\uff0c$$B(2,4)$$\uff0c$$C(3,9)$$\uff0c$$D(4,4)$$\uff0c$$E(10,10)$$\uff0c\u8a66\u554f\u53bb\u6389\u54ea\u4e00\u7b46\u6578\u64da\u5f8c\uff0c\u5269\u4e0b $$4$$ \u7b46\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6700\u5927\uff1f",answer:"$$C$$",hasImage:!1},{id:"1791c770c85",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u7d44\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $$x$$\uff0c$$y$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $$y=2x+1$$\uff0c\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $$r=\\frac{6}{7}$$\uff0c\u5e73\u5747 $$\\mu_x=2$$\uff0c$$\\mu_y=5$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$\\sigma_x=3$$\uff0c\u5247 $$\\sigma_y=$$\uff1f",answer:"$$7$$",hasImage:!1},{id:"1791c79132c",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709\u5169\u7b46\u8cc7\u6599 $$x$$\uff0c$$y$$ \u5982\u8868\u3002\u82e5 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $$y=-3+bx$$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $$(k,b)=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & 1 & 3 & 5 & k \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$(11,3.2)$$",hasImage:!1},{id:"17942f3a1f6",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u8fd1\u4e94\u5e74\u7684\u71df\u696d\u984d\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $$-28\\%$$\u3001$$-25\\%$$\u3001$$28\\%$$\u3001$$80\\%$$\u3001$$100\\%$$\uff0c\u5247\u9019\u4e94\u5e74\u4f86\u516c\u53f8\u71df\u696d\u984d\u7684\u5e73\u5747\u6210\u9577\u7387\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $$18\\%$$\n(B) $$20\\%$$\n(C) $$21\\%$$\n(D) $$23\\%$$\n(E) $$24\\%$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942fddb53",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed $$40$$ \u4f4d\u5b78\u751f\uff0c\u6578\u5b78\u79d1\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bb5\u8003\u3001\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u5206\u5225\u4ee5 $$x_i$$\u3001$$y_i$$(\u5176\u4e2d $$i=1,2,\\dots,40$$)\u8868\u793a\uff0c\u6bcf\u4f4d\u5b78\u751f\u7684\u6210\u7e3e\u7528 $$0$$ \u81f3 $$100$$ \u8a55\u5206\uff0c\u4e14 $$x'=\\frac{x-\\mu_x}{\\sigma_x}$$\u3001$$y'=\\frac{y-\\mu_y}{\\sigma_y}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$\\mu_x$$\u3001$$\\mu_y$$ \u5206\u5225\u70ba $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u5e73\u5747\uff0c$$\\sigma_x$$\u3001$$\\sigma_y$$ \u5206\u5225\u70ba $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u6a19\u6e96\u5dee\uff0c\u82e5\u9019\u5169\u6b21\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u79d1\u6210\u7e3e $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0.6$$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$x-1$$ \u8207 $$3y+2$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $$0.6$$\n(B) $$-1+2x$$ \u8207 $$3y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $$0.6$$\n(C) $$x'$$ \u8207 $$y'$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0.6$$\n(D) $$y'$$ \u5c0d $$x'$$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u7684\u659c\u7387\u70ba $$0.6$$\n(E) $$y'$$ \u5c0d $$x'$$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u5fc5\u904e\u539f\u9ede",answer:"(A)(B)(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794305ee54",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\uff0c\u6709 $$8$$ \u540d\u540c\u5b78\u7684\u6210\u7e3e\u4e4b\u5e73\u5747\u70ba $$80$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$\\sqrt{7}$$ \u5206\u3002\u5df2\u77e5\u5176\u6210\u7e3e\u5206\u5225\u70ba $$76$$\uff0c$$80$$\uff0c$$80$$\uff0c$$82$$\uff0c$$85$$\uff0c$$81$$\uff0c$$a$$\uff0c$$b$$\uff0c\u5247 $$|a-b|=$$\uff1f",answer:"$$2$$",hasImage:!1},{id:"1794923ad9e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u751f\u7b2c\u4e00\u3001\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u7684\u6578\u5b78\u6bb5\u8003\u5206\u6578\u5206\u5225\u70ba $$50$$\u3001$$x$$\u3001$$72$$ \u5206\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u9019\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u5e73\u5747\u6210\u9577\u7387\u70ba $$20\\%$$\n(B)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6bd4\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bb5\u8003\u8870\u9000 $$20\\%$$\uff0c\u5247\u7b2c\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u6bd4\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u9577 $$80\\%$$\n(C)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6709\u53ca\u683c(\u5373 $$x\\ge60$$)\uff0c\u5247\u7b2c\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u7686\u70ba\u6b63\n(D)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6070\u70ba\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u4e4b\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\uff0c\u5247\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u76f8\u7b49\n(E)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6070\u70ba\u4e09\u6b21\u6210\u7e3e\u4e4b\u4e2d\u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u7b2c\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u7686\u70ba\u6b63",answer:"(A)(B)",hasImage:!1},{id:"179492651ec",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u8868\u70ba\u67d0\u5730\u5340\u6bcf\u500b\u5bb6\u5ead\u5b69\u5b50\u500b\u6578\u7684\u8abf\u67e5\u8868\uff0c\u5df2\u77e5\u6bcf\u500b\u5bb6\u5ead\u5b69\u5b50\u500b\u6578\u7684\u4e2d\u4f4d\u6578\u662f $$2$$\uff0c\u5247 $$x$$ \u53ef\u80fd\u70ba\uff1f\n(A) $$1$$ (B) $$2$$ (C) $$3$$ (D) $$4$$ (E) $$5$$\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5b69\u5b50\u6578 & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline \u6b21\u6578 & x & 3 & 2 & 5 & 2 \\\\ \\hline  \\end{array}$$",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"179492bf409",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6c23\u6eab\u96a8\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u540c\u800c\u6539\u8b8a\uff0c\u70ba\u4e86\u7814\u7a76\u9ad8\u5ea6\u5c0d\u6c23\u6eab\u7684\u5f71\u97ff\uff0c\u7d93\u904e\u5be6\u5730\u6e2c\u91cf\u5f97\u5230\u7684\u8cc7\u6599\u5982\u4e0b\uff1a$$(1,14)$$\uff0c$$(1.5,11)$$\uff0c$$(2,7.5)$$\uff0c$$(2.5,4)$$\uff0c$$(3,1.5)$$\uff0c\u5176\u4e2d\u6e2c\u91cf\u55ae\u4f4d\u5206\u5225\u70ba $$x$$ \u516c\u91cc\u548c\u651d\u6c0f\u6eab\u5ea6 $$y$$ \u5ea6\u3002\u6b64\u8cc7\u6599\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$r$$\uff0c\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $$m$$\u3002\u73fe\u5c07\u55ae\u4f4d\u8f49\u63db\u70ba\u54e9(\u4e00\u516c\u91cc\u7d04\u7b49\u65bc $$0.6215$$ \u54e9)\u53ca\u83ef\u6c0f\u6eab\u5ea6($$\u83ef\u6c0f=\\frac{9}{5}\\times\u651d\u6c0f+32$$)\uff0c\u82e5\u55ae\u4f4d\u63db\u7b97\u5f8c\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$R$$\uff0c\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $$M$$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(A) $$rm>0$$ (B) $$r>0$$ (C) $$r=R$$ (D) $$m>0$$ (E) $$m=M$$",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"1794939a76e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u7537\u3001\u5973\u751f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u5982\u8868\u3002\u82e5\u5168\u73ed $$50$$ \u4eba\u7684\u5e73\u5747\u6210\u7e3e\u662f $$78$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u662f $$7$$ \u5206\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $$(a,b)=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \\mu & \\sigma & \u4eba\u6578 \\\\ \\hline \u7537\u751f & 75 & b & 20 \\\\ \\hline \u5973\u751f & a & 7 & 30 \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$(80,\\sqrt{34})$$",hasImage:!1},{id:"179493d9795",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5169\u7d44\u8b8a\u91cf $$x$$ \u8207 $$y$$\uff0c\u6bcf\u7d44\u5747\u6709 $$10$$ \u500b\u6578\u503c\u8cc7\u6599\uff0c\u5f97\u6563\u5e03\u5716\u7684\u6a23\u672c\u9ede $$(x_i,y_i)$$\uff0c$$i=1,2,\\dots,10$$\uff0c\u5df2\u77e5 $$x_1+x_2+\\dots+x_{10}=13$$\uff0c$$y_1+y_2+\\dots+y_{10}=17$$\uff0c$$x_1^2+x_2^2+\\dots+x_{10}^2=46.9$$\uff0c$$y_1^2+y_2^2+\\dots+y_{10}^2=58.9$$\uff0c$$x_1y_1+x_2y_2+\\dots+x_{10}y_{10}=25.1$$\uff0c\u5247 $$0.3-4x$$ \u8207 $$2y+0.5$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$-0.1$$",hasImage:!1},{id:"1794307a23e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u6709\u56db\u7b46\u6578\u64da\u4f9d\u5e8f\u70ba $$(1,2)$$\u3001$$(a,3)$$\u3001$$(b,1)$$\u3001$$(5,c)$$\uff0c\u82e5 $$a+b=6$$\uff0c\u4e14 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $$y=2x-2$$\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $$c=$$\uff1f",answer:"$$10$$",hasImage:!1},{id:"1794a2206aa",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e00\u8cea\u9ede\u4f5c\u7b49\u901f\u5ea6\u904b\u52d5\u3002\u82e5\u6642\u9593 $$t=0$$ \u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u4f4d\u65bc $$A(2,-3,4)$$\uff1b\u800c $$t=2$$ \u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u4f4d\u65bc $$B(6,7,3)$$\uff0c\u8a66\u6c42\u7576 $$t$$ \u7b49\u65bc\u591a\u5c11\u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u6070\u597d\u843d\u5728\u5e73\u9762 $$E:2x-y-10z=7$$ \u4e0a\uff1f\n(A) $$5$$ (B) $$10$$ (C) $$12$$ (D) $$14$$ (E) $$15",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794a27814f",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5e73\u9762 $$E$$ \u904e $$A(6,0,0)$$\u3001$$B(0,-4,0)$$\u3001$$C(0,0,k)$$\uff0c$$k>0$$\uff0c\u53c8\u9ede $$D(0,1,-1)$$ \u5230\u5e73\u9762 $$E$$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $$3$$\u3002\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4e2d\u7684\u9ede\uff0c\u54ea\u500b\u9ede\u5728\u5e73\u9762 $$E$$ \u4e0a\uff1f\n(A) $$(3,4,1)$$ (B) $$(-5,-3,2)$$ (C) $$(3,4,3)$$ (D) $$(5,6,3)$$ (E) $$(1,2,3)$$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794a2a729b",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6578\u5b78\u7b2c\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u55ae\u9078\u984c\u90e8\u5206\u5171 $$5$$ \u984c\uff0c\u5c0f\u91d1\u56e0\u70ba\u6c92\u6709\u8b80\u66f8\uff0c\u6240\u4ee5\u53ea\u80fd\u5168\u90e8\u7528\u731c\u7684\uff0c\u82e5\u5c0f\u91d1\u6bcf\u984c\u731c\u5c0d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{5}$$ \u4e14\u6bcf\u984c\u731c\u5c0d\u8207\u5426\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\u3002\u8a66\u6c42\u5c0f\u91d1\u5947\u6578\u984c\u5168\u5c0d\uff0c\u5076\u6578\u984c\u5168\u932f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(A) $$\\frac{1}{5^5}$$ (B) $$\\frac{4}{5^5}$$ (C) $$\\frac{16}{5^5}$$ (D) $$\\frac{64}{5^5}$$ (E) $$\\frac{80}{5^5}$$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794a300cc0",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u76f4\u7dda\u4e2d\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u8207 $$y$$ \u8ef8\u4e92\u70ba\u6b6a\u659c\u7dda\u7684\u9078\u9805\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n(A) $$L_1: \\begin{cases} y=0\\\\ x+z=2 \\end{cases}$$ (B) $$L_2: \\begin{cases} x+y=1\\\\ z=0 \\end{cases}$$\n(C) $$L_3: \\begin{cases} y=1\\\\ z=2 \\end{cases}$$ (D) $$L_4: \\begin{cases} y=0\\\\ z=0 \\end{cases}$$ (E) $$L_5: \\begin{cases} x=1\\\\ z=1 \\end{cases}$$",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17932d2b76c",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u82e5 $$L_1:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{3}=\\frac{z}{4}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_1//E$$\n(B)\u82e5 $$L_2:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-5}{3}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_2$$ \u5728\u5e73\u9762 $$E$$ \u4e0a\n(C)\u82e5 $$L_3:\\frac{x+3}{-1}=\\frac{y-4}{-2}=\\frac{z-1}{2}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_3\\perp E$$\n(D)\u76f4\u7dda $$\\frac{x-3}{2}=\\frac{y-2}{4}=\\frac{z-4}{3}$$ \u8207 $$\\frac{x-1}{4}=\\frac{y+2}{8}=\\frac{z-1}{6}$$ \u4ee3\u8868\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\n(E)\u76f4\u7dda $$\\frac{x-1}{3}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-1}{4}$$ \u8207 $$\\frac{x-2}{2}=\\frac{y-3}{1}=\\frac{z+1}{2}$$ \u4e92\u70ba\u6b6a\u659c",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794b22404e",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e00\u5149\u675f\u6cbf $$\\vec{a}=(2,3,4)$$ \u65b9\u5411\u5c04\u5411\u5e73\u9762 $$E$$ \u4e0a\u4e00\u9ede $$P(4,5,6)$$ \u5f8c\uff0c\u518d\u6cbf $$\\vec{b}=(4,3,-2)$$ \u7684\u65b9\u5411\u53cd\u5c04\u51fa\uff0c\u5247\u5e73\u9762 $$E$$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"$$x-3z+14=0$$",hasImage:!1},{id:"1794b23b610",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762 $$E$$ \u904e\u9ede $$(1,-2,3)$$\uff0c\u4e14\u8207 $$E_1:3x+y+z-2=0$$\uff0c$$E_2:x-2y+z+4=0$$ \u7686\u5782\u76f4\uff0c\u5247\u5e73\u9762 $$E$$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"$$3x-2y-7z+14=0$$",hasImage:!1},{id:"1794b258d0a",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u9ede $$P(2,1,4)$$ \u5230\u5e73\u9762 $$E:ax+2y-3z=0$$ ($$a\\neq0$$)\u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $$\\sqrt{5}$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$P$$ \u9ede\u5230\u76f4\u7dda $$L:\\frac{x}{a}=\\frac{y-3}{2}=\\frac{z-2}{-3}$$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba\uff1f",answer:"$$\\sqrt{7}$$",hasImage:!1},{id:"1794b278d6e",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d\u7a7a\u9593\u4e2d\u5169\u5e73\u9762 $$E_1:\\frac{x}{a}+\\frac{y}{b}+\\frac{z}{c}=1$$\uff0c$$E_2:\\frac{x}{a+6}+\\frac{y}{b+3}+\\frac{z}{c+3}=1$$\uff0c\u5176\u4e2d $$abc\\neq0$$\uff1a\n(1)\u82e5 $$E_1$$ \u8207 $$E_2$$ \u5e73\u884c\uff0c\u5247 $$a:b:c=$$\uff1f\n(2)\u627f(1)\uff0c$$E_1$$ \u8207 $$E_2$$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$2:1:1$$ (2) $$2$$",hasImage:!1},{id:"1794b2905a7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5c04\u64ca\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u5206\u5225\u70ba $$\\frac{2}{5}$$\u3001$$\\frac{1}{2}$$\u3001$$\\frac{3}{5}$$\uff0c\u4eca\u5728\u9776\u5834\u4e0a\uff0c\u6709\u4e00\u76ee\u6a19\u9776\uff0c\u4e09\u4eba\u5404\u5c04\u64ca\u4e00\u767c\uff0c\u4e14\u6bcf\u500b\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u6070\u6709\u5169\u4eba\u547d\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{19}{50}$$",hasImage:!1},{id:"1794b2b1ff5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u7bb1\u4e2d\u5171\u6709 $$20$$ \u679a\u786c\u5e63\uff0c\u5176\u4e2d $$7$$ \u679a\u5169\u9762\u7686\u662f\u4eba\u982d\uff0c $$8$$ \u679a\u5169\u9762\u7686\u662f\u5b57\uff0c\u5176\u9918 $$5$$ \u679a\u4e00\u9762\u662f\u4eba\u982d\u4e00\u9762\u662f\u5b57\uff0c\u6bcf\u679a\u786c\u5e63\u88ab\u9078\u5230\u4e4b\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5c07\u624b\u4f38\u5165\u7bb1\u4e2d\u63e1\u4f4f\u4e00\u679a\u786c\u5e63\uff0c\u53d6\u51fa\u5f8c\u6253\u958b\u624b\u638c\uff0c\u767c\u73fe\u4e00\u9762\u662f\u4eba\u982d\uff0c\u5247\u53e6\u4e00\u9762\u4e5f\u662f\u4eba\u982d\u4e4b\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{19}$$",hasImage:!1},{id:"1794b2de9c1",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8001\u5e2b\u70ba\u4e86\u8ddf\u5b69\u5b50\u5efa\u7acb\u826f\u597d\u7684\u4e92\u52d5\uff0c\u8fa6\u4e86\u4e00\u500b\u95d6\u95dc\u904a\u6232\uff0c\u6b64\u95d6\u95dc\u904a\u6232\u5171\u6709\u56db\u95dc\uff0c\u53ea\u6709\u56db\u95dc\u5168\u901a\u904e\u624d\u80fd\u7372\u5f97\u7cbe\u7f8e\u734e\u54c1\uff0c\u898f\u5b9a\u82e5\u524d\u4e09\u95dc\u4e2d\u6709\u4e00\u95dc\u95d6\u95dc\u5931\u6557\uff0c\u5247\u904a\u6232\u5c31\u7d50\u675f\uff0c\u4f46\u82e5\u5728\u7b2c\u56db\u95dc\u624d\u95d6\u95dc\u5931\u6557\uff0c\u5247\u518d\u7d66\u4e00\u6b21\u95d6\u6700\u5f8c\u4e00\u95dc\u7684\u6a5f\u6703\uff0c\u5df2\u77e5\u963f\u5091\u524d\u4e09\u95dc\u6bcf\u95dc\u901a\u904e\u7684\u6a5f\u7387\u90fd\u662f $$\\frac{3}{4}$$\uff0c\u6700\u5f8c\u4e00\u95dc\u901a\u904e\u7684\u6a5f\u7387\u662f $$\\frac{2}{5}$$\uff0c\u800c\u6bcf\u95dc\u901a\u904e\u8207\u5426\u90fd\u4e92\u76f8\u7368\u7acb\uff0c\u5df2\u77e5\u963f\u5091\u7372\u5f97\u7cbe\u7f8e\u734e\u54c1\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u963f\u5091\u66fe\u95d6\u95dc\u5931\u6557\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n.\n.",answer:"$$\\frac{3}{8}$$",hasImage:!1},{id:"1794b31a1ca",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u672c\u5b63\u7c43\u7403\u51a0\u8ecd\u8cfd\u4e2d\uff0c\u7531\u66b4\u9f8d\u968a\u64ca\u6557\u52c7\u58eb\u968a\u62ff\u4e0b\u51a0\u8ecd\uff0c\u6bd4\u8cfd\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u52c7\u58eb\u968a\u7684\u7403\u54e1 K \u56e0\u50b7\u9000\u8cfd\uff0c\u8a31\u591a\u7403\u8ff7\u4fbf\u6307\u8cac\u52c7\u58eb\u968a\u7684\u7e3d\u7ba1\u8abf\u5ea6\u4e0d\u4f73\uff1b\u6b64\u6642\u6709\u4f4d\u7db2\u8def\u9109\u6c11\u8df3\u51fa\u4f86\u8aaa\uff1a\u300c\u6211\u6574\u7406\u4e86\u7403\u54e1 K \u904e\u53bb $$80$$ \u5834\u6bd4\u8cfd\u4e0a\u5834\u5373\u7372\u52dd\u7684\u5834\u6b21\u4ea4\u53c9\u5206\u6790\uff0c\u767c\u73fe\u7403\u54e1 K \u4e0a\u5834\u8207\u5426\u548c\u7403\u968a\u52dd\u8ca0\u4e0d\u6703\u4e92\u76f8\u5f71\u97ff\uff01\u300d\u547c\u7c72\u5927\u5bb6\u5225\u518d\u8b3e\u7f75\u3002\u800c\u4e0b\u8868\u70ba\u7db2\u8def\u9109\u6c11\u6574\u7406\u7684\u8cc7\u6599\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u6578\u5c0d $$(x,y)=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u52dd & \u8ca0 \\\\ \\hline \u4e0a\u5834 & 30 & x \\\\ \\hline \u672a\u4e0a\u5834 & 20 & y \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$(18,12)$$",hasImage:!1},{id:"1794b330d76",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"$$A$$ \u888b\u4e2d\u6709\u4e09\u7d05\u7403\u53ca\u5169\u767d\u7403\u3001$$B$$ \u888b\u4e2d\u6709\u4e09\u767d\u7403\u53ca\u5169\u7d05\u7403\uff0c\u4eca\u5148\u7531 $$A$$ \u888b\u4efb\u53d6\u5169\u7403\u653e\u5165 $$B$$ \u888b\uff0c\u518d\u7531 $$B$$ \u888b\u4efb\u53d6\u5169\u7403\u653e\u56de $$A$$ \u888b\uff0c\u5247 $$A$$ \u888b\u767d\u7403\u6578\u589e\u52a0\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{27}{70}$$",hasImage:!1},{id:"1794b3ba04a",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u660e\u6bcf\u5929\u4e0a\u5b78\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u689d\u8def\u53ef\u4f9b\u9078\u64c7\u3002\u65e9\u4e0a\u5b9a\u6642\u5f9e\u5bb6\u88e1\u51fa\u767c\uff0c\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u6709 $$\\frac{1}{10}$$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\uff0c\u8d70\u4e59\u8def\u7dda\u5247\u6709 $$\\frac{1}{5}$$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\u3002\u7121\u8ad6\u8d70\u54ea\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u9072\u5230\uff0c\u660e\u5929\u5c31\u8d70\u540c\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u5426\u5247\u5c31\u53e6\u4e00\u689d\u8def\u7dda\u3002\u82e5\u4ed6\u7b2c\u4e00\u5929\u8d70\u7532\u8def\u7dda\uff0c\u5247\u7b2c\u4e09\u5929\u4e5f\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f\n(A) $$\\frac{4}{9}$$ (B) $$\\frac{1}{50}$$ (C) $$\\frac{83}{100}$$ (D) $$\\frac{1}{20}$$ (E) $$\\frac{1}{2}$$ ",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794b3e19bb",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{3}$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$A$$ \u548c $$A'$$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\n(B)\u82e5 $$P(B)\\neq0$$\uff0c\u5247 $$A$$\u3001$$B$$ \u4e0d\u53ef\u80fd\u70ba\u4e92\u65a5\u4e8b\u4ef6\n(C) $$P(A|A\\cap B')=\\frac{1}{3}$$\n(D)\u82e5 $$P(A\\cup B)=\\frac{2}{3}$$\uff0c\u5247 $$P(B)=\\frac{1}{4}$$\n(E)\u82e5 $$B\\subseteq A$$\uff0c\u5247 $$P(B)=1$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794b40e9f2",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u540c\u6642\u5c04\u64ca\u540c\u4e00\u9776\uff0c\u6bcf\u4eba\u4e00\u767c\uff0c\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7684\u5c04\u64ca\u547d\u4e2d\u7387\u4f9d\u6b21\u70ba $$0.5$$\u3001$$0.6$$\u3001$$0.8$$\uff0c\u82e5\u5404\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u9776\u9762\u6070\u4e2d $$3$$ \u767c\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u65bc $$0.25$$\n(B)\u6c92\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u65bc $$0.05$$\n(C)\u53ea\u6709\u7532\u547d\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$0.5$$\n(D)\u9776\u9762\u6070\u4e2d $$2$$ \u767c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$0.46$$\n(E)\u5df2\u77e5\u9776\u9762\u6070\u4e2d $$2$$ \u767c\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7532\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u5c0f\u65bc\u7532\u6c92\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794b428fd7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u5169\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5df2\u77e5 $$P(A)=P(B)=0.3$$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$P(A|B)=P(A)$$\n(B) $$P(B|A')=P(B)$$\n(C) $$P(A|B)=P(B|A)$$\n(D) $$P(A\\cap B)=0.3$$\n(E) $$P(A\\cap B)=0$$",answer:"(A)(B)(C)",hasImage:!1},{id:"1794b43c0f7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9ab0\u5b50\u5169\u6b21\uff0c\u5728\u5df2\u77e5\u5169\u6b21\u7684\u9ede\u6578\u548c\u70ba $$8$$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u6b21\u9ede\u6578\u5927\u65bc\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9ede\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1794b4648c8",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u7532\u888b\u6709 $$2$$ \u500b\u7d05\u7403\u3001$$3$$ \u500b\u767d\u7403\uff1b\u4e59\u888b\u6709 $$4$$ \u500b\u7d05\u7403\u3001$$2$$ \u500b\u767d\u7403\u3002\u73fe\u6295\u64f2\u4e00\u9ab0\u5b50 $$1$$ \u6b21\uff0c\u82e5\u51fa\u73fe\u9ede\u6578\u70ba $$1$$ \u6216 $$3$$\uff0c\u5247\u9078\u7532\u888b\u4e26\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u51fa $$2$$ \u7403\uff1b\u82e5\u51fa\u73fe $$2$$ \u6216 $$4$$ \u6216 $$5$$ \u6216 $$6$$\uff0c\u5247\u9078\u4e59\u888b\u4e26\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u51fa $$2$$ \u7403\u3002\u82e5\u5df2\u77e5\u62bd\u51fa\u70ba\u540c\u8272\u7403\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6b64 $$2$$ \u7403\u4f86\u81ea\u7532\u888b\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{10}$$",hasImage:!1},{id:"1794b48d2a9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u5de5\u5ee0\u6709 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u4e09\u689d\u751f\u7522\u7dda\u5f9e\u4e8b\u751f\u7522\uff0c\u5176\u4e2d $$A$$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $$40\\%$$\uff0c$$B$$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $$25\\%$$\uff0c$$C$$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $$35\\%$$\uff0c\u53c8 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u751f\u7522\u4e4b\u7522\u54c1\u4e2d\u4e0d\u826f\u54c1\u5206\u5225\u5404\u5360 $$k\\%$$\u3001$$8\\%$$\u3001$$6\\%$$\uff0c\u4eca\u96a8\u6a5f\u62bd\u53d6\u4e00\u7522\u54c1\uff0c\u5df2\u77e5\u53d6\u5230\u7684\u662f\u4e0d\u826f\u54c1\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u7531 $$A$$ \u751f\u7522\u7684\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{16}{57}$$\uff0c\u5247 $$k=$$\uff1f",answer:"$$4$$",hasImage:!1},{id:"1794b4a21c2",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u67d0\u7a2e\u98db\u5f48\u64ca\u4e2d\u76ee\u6a19\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{3}{5}$$\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u8981\u540c\u6642\u767c\u5c04\u5e7e\u679a\u98db\u5f48\uff0c\u624d\u80fd\u4f7f\u64ca\u4e2d\u76ee\u6a19(\u5373\u81f3\u5c11\u4e2d $$1$$ \u767c)\u7684\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad8\u5230 $$99.9\\%$$\uff1f($$\\log2\\approx0.3010$$)",answer:"$$8$$",hasImage:!1},{id:"1794b4e0cc5",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u8a2d $$P(2,3,4)$$\uff0c$$Q(0,1,0)$$\uff0c$$R(1,-1,0)$$\uff0c\u5247 $$\\triangle PQR$$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $$2$$ (B) $$\\sqrt{29}$$ (C) $$2\\sqrt{29}$$ (D) $$\\frac{5\\sqrt{3}}{2}$$ (E) $$5\\sqrt{3}$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794b531b15",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $$A(1,1,2)$$\uff0c$$B(5,0,4)$$\uff0c$$C(1,x-2,4)$$\uff0c$$D(0,3,x)$$\uff0c\u82e5\u56db\u9762\u9ad4 $$ABCD$$ \u4e4b\u9ad4\u7a4d\u70ba $$\\frac{2}{3}$$\uff0c\u5247 $$x=$$\uff1f(\u56db\u89e3)",answer:"$$0$$ \u6216 $$\\frac{9}{2}$$ \u6216 $$\\frac{1}{2}$$ \u6216 $$4$$",hasImage:!1},{id:"1794b54f66b",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u7531\u4e09\u5411\u91cf $$\\vec{a}$$\u3001$$\\vec{b}$$\u3001$$\\vec{c}$$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u7684\u9ad4\u7a4d\u70ba $$10$$\uff0c\u5247\u7531\u4e09\u5411\u91cf $$\\vec{a}$$\u3001$$2\\vec{a}+3\\vec{b}$$\u3001$$\\vec{a}-\\vec{b}+4\\vec{c}$$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u7684\u9ad4\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$$120$$",hasImage:!1},{id:"1794b568308",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e09\u5411\u91cf $$\\vec{a}$$\u3001$$\\vec{b}$$\u3001$$\\vec{c}$$\uff0c\u6eff\u8db3 $$(2\\vec{a}-3\\vec{b})\\cdot\\left[2\\vec{b}\\times(-5\\vec{c})\\right]=40$$\uff0c\u5247\u7531 $$\\vec{a}$$\u3001$$\\vec{b}$$\u3001$$\\vec{c}$$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$$2$$",hasImage:!1},{id:"1794b57b830",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u7a7a\u9593\u4e2d $$A(1,-1,0)$$\uff0c$$B(7-a,3,1)$$\uff0c$$C(0,a-2,2)$$\uff0c$$D(-1,-1,1)$$ \u56db\u9ede\u5171\u5e73\u9762\uff0c\u5247 $$a=$$\uff1f(\u5169\u89e3)",answer:"$$4$$ \u6216 $$5$$",hasImage:!1},{id:"1794b599d64",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u884c\u5217\u5f0f $$\\left|\\begin{matrix}2 & 4 & -2 \\\\ 1 & 3 & 1 \\\\ 1 & 1 & 3 \\end{matrix}\\right|=$$\uff1f",answer:"$$12$$",hasImage:!1},{id:"17966d95335",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(3a-2b)^3$$",answer:"$$27a^3-18a^2b+12ab^2-8b^3$$",hasImage:!1},{id:"17966da3a45",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(2x+3)(4x^2-6x+9)$$",answer:"$$8x^3+27$$",hasImage:!1},{id:"17966db0d85",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(a-b+3)(a-b-3)$$",answer:"$$a^2-2ab+b^2-9$$",hasImage:!1},{id:"17966e46808",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u56e0\u5f0f\u5206\u89e3 $$x^3+6x^2+12xy^2+8y^3$$",answer:"$$(x+2y)^3$$",hasImage:!1},{id:"17966e50e90",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u56e0\u5f0f\u5206\u89e3 $$x^4-y^4$$",answer:"$$(x^2+y^2)(x+y)(x-y)$$",hasImage:!1},{id:"17966e6cae0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(a-3)(a+3)(a^2-3a+9)(a^2+3a+9)$$",answer:"$$a^6-729$$",hasImage:!1},{id:"179670b1cf0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $$\\frac{1}{x-3}-\\frac{2}{x^2-4x+3}$$ (2) $$\\frac{2}{x+5}-\\frac{x+25}{x^2-25}$$",answer:"(1) $$\\frac{1}{x-1}$$ (2) $$\\frac{3}{x-5}$$",hasImage:!1},{id:"1796711996f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $$\\frac{1}{x+2}-\\frac{2x+5}{x^2+3x+2}$$ (2) $$\\frac{x^2+3x}{x^2+5x+6}\\div\\frac{x}{x-2}$$",answer:"(1) $$\\frac{3}{x+1}$$ (2) $$\\frac{x-2}{x+2}$$",hasImage:!1},{id:"1796721257b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a+b=5$$\uff0c$$a^2+b^2=33$$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $$a^3+b^3$$ (2) $$\\frac{a}{b}+\\frac{b}{a}$$ (3) $$a^2-b^2$$",answer:"(1) $$185$$ (2) $$-\\frac{33}{4}$$ (3) $$\\pm\\sqrt{41}$$",hasImage:!1},{id:"1796722b7b6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a+b=3$$\uff0c$$ab=1$$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $$a^2+b^2$$ (2) $$a^2-b^2$$ (3) $$a^3+b^3$$",answer:"(1) $$7$$ (2) $$\\pm3\\sqrt{5}$$ (3) $$18$$",hasImage:!1},{id:"17967250e4f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $$x+\\frac{1}{x}=5$$\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $$x^2+\\frac{1}{x^2}$$ (2) $$x^3+\\frac{1}{x^3}$$",answer:"(1) $$23$$ (2) $$110$$",hasImage:!1},{id:"1796725f6d0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $$x-\\frac{1}{x}=3$$\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $$x^2+\\frac{1}{x^2}$$ (2) $$x^3-\\frac{1}{x^3}$$",answer:"(1) $$11$$ (2) $$36$$",hasImage:!1},{id:"17971323175",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$16$$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u70ba\uff1f",answer:"$$\\pm4$$",hasImage:!1},{id:"179713341f3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$2x-1$$ \u662f $$64$$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\uff0c\u5247 $$x=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{9}{2}$$ \u6216 $$-\\frac{7}{2}$$",hasImage:!1},{id:"179713f505b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(2\\sqrt{3}+5\\sqrt{6})(2\\sqrt{6}-\\sqrt{3})$$",answer:"$$54-3\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"17971404754",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$(\\sqrt{6}+\\sqrt{2})^2$$",answer:"$$8+4\\sqrt{3}$$",hasImage:!1},{id:"17971414438",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\frac{2\\sqrt{3}}{\\sqrt{6}}+\\frac{4}{\\sqrt{2}}$$",answer:"$$3\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"1797146a9d6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\frac{\\sqrt{2}}{\\sqrt{3}+\\sqrt{2}}-\\frac{\\sqrt{2}}{\\sqrt{3}-\\sqrt{2}}$$",answer:"$$-4$$",hasImage:!1},{id:"17971430035",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\sqrt{3+2\\sqrt{2}}$$",answer:"$$1+\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"1797143dff1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\sqrt{11-\\sqrt{72}}$$",answer:"$$3-\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"17971486cd5",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\sqrt{28-10\\sqrt{3}}$$",answer:"$$5-\\sqrt{3}$$",hasImage:!1},{id:"1797144b8ac",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\sqrt{2+\\sqrt{3}}$$",answer:"$$\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{2}$$",hasImage:!1},{id:"179714ae086",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$\\sqrt{4+2\\sqrt{3}}$$ \u4e4b\u6574\u6578\u90e8\u5206\u70ba $$a$$\uff0c\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\u70ba $$b$$ ($$0\\le b\\le1$$)\uff0c\u8a66\u6c42 $$\\frac{1}{b}-\\frac{1}{a+b}=$$\uff1f",answer:"$$1$$",hasImage:!1},{id:"179714bed16",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a=\\sqrt{41-12\\sqrt{5}}$$\uff0c\u4e14 $$b$$ \u70ba $$a$$ \u7684\u7d14\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\uff0c\u5247 $$\\frac{a}{4}+\\frac{1}{b}=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{9}{4}$$",hasImage:!1},{id:"179714e1972",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6bd4\u8f03 $$a=\\sqrt{20}+\\sqrt{10}$$\uff0c$$b=\\sqrt{19}+\\sqrt{11}$$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$$b>a$$",hasImage:!1},{id:"17971508a12",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a=2\\sqrt{2}+\\sqrt{3}$$\uff0c$$b=\\sqrt{7}+2$$\uff0c$$c=\\sqrt{6}+\\sqrt{5}$$\uff0c\u5247 $$a$$\uff0c$$b$$\uff0c$$c$$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$$c>b>a$$",hasImage:!1},{id:"179734d440d",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\frac{1}{1+\\sqrt{2}}+\\frac{1}{\\sqrt{2}+\\sqrt{3}}+\\frac{1}{\\sqrt{3}+\\sqrt{4}}+\\dots$$\n$$+\\frac{1}{\\sqrt{99}+\\sqrt{100}}=$$\uff1f",answer:"$$9$$",hasImage:!1},{id:"179734ed12b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $$\\frac{1}{1+\\sqrt{3}}+\\frac{1}{\\sqrt{3}+\\sqrt{5}}+\\frac{1}{\\sqrt{5}+\\sqrt{7}}+\\frac{1}{\\sqrt{7}+\\sqrt{9}}=$$\uff1f",answer:"$$1$$",hasImage:!1},{id:"17973e3e4c0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u516d\u4f4d\u6578 $$92a92b$$ \u53ef\u88ab $$9$$ \u6574\u9664\uff0c\u5247 $$a+b=$$\uff1f",answer:"$$5$$ \u6216 $$14$$",hasImage:!1},{id:"17973e5d9f2",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$247023846$$ \u662f\u5426\u70ba $$6$$ \u7684\u500d\u6578\uff1f",answer:"\u662f",hasImage:!1},{id:"17974036c15",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c07\u5206\u6578\u5316\u70ba\u5c0f\u6578\uff1a(1) $$\\frac{1}{8}$$ (2) $$\\frac{3}{7}$$ ",answer:"(1) $$0.125$$ (2) $$0.\\overline{428571}$$",hasImage:!1},{id:"17974071318",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c07\u4e0b\u5217\u5faa\u74b0\u5c0f\u6578\u5316\u70ba\u5206\u6578\uff1a\n(1) $$0.\\overline{4}$$ (2) $$0.\\overline{45}$$ (3) $$0.2\\overline{75}$$ ",answer:"(1) $$\\frac{4}{9}$$ (2) $$\\frac{5}{11}$$ (3) $$\\frac{91}{330}$$",hasImage:!1},{id:"1797416af7c",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5206\u6578\u53ef\u5316\u6210\u6709\u9650\u5c0f\u6578\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $$\\frac{7}{25}$$ (B) $$\\frac{5}{32}$$ (C) $$\\frac{3}{48}$$ (D) $$\\frac{224}{175}$$ (E) $$\\frac{5}{60}$$",answer:"(A)(B)(C)(D)",hasImage:!1},{id:"179742106b6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a=\\frac{50}{37}$$\u3001$$b=\\frac{59}{46}$$\u3001$$c=\\frac{86}{73}$$\uff0c\u5247 $$a$$\u3001$$b$$\u3001$$c$$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$$a>b>c$$",hasImage:!1},{id:"17974229355",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a=\\frac{128}{123}$$\u3001$$b=\\frac{461}{456}$$\u3001$$c=\\frac{794}{789}$$\uff0c\u5247 $$a$$\u3001$$b$$\u3001$$c$$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$$a>b>c$$",hasImage:!1},{id:"1797429c954",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u9078\u9805\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f(\u591a\u9078)\n(A)\u82e5 $$a,b\\in\\mathbb{Q}$$\uff0c\u5247 $$a+b\\in\\mathbb{Q}$$\n(B)\u82e5 $$a,b\\notin\\mathbb{Q}$$\uff0c\u5247 $$a+b\\notin\\mathbb{Q}$$\n(C)\u82e5 $$a\\in\\mathbb{Q}$$\uff0c$$b\\notin\\mathbb{Q}$$\uff0c\u5247 $$ab\\notin\\mathbb{Q}$$\n(D)\u82e5 $$a,b\\notin\\mathbb{Q}$$\uff0c\u5247 $$ab\\notin\\mathbb{Q}$$\n(E)\u8a2d $$a,b\\in\\mathbb{Q}$$\uff0c$$a,b\\neq0$$\uff0c\u5247 $$a+b\\sqrt{2}\\notin\\mathbb{Q}$$",answer:"(A)(E)",hasImage:!1},{id:"179742f217d",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$a,b\\notin\\mathbb{Q}$$\uff0c$$c\\in\\mathbb{Q}$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $$a\\times b\\notin\\mathbb{Q}$$\n(B) $$a+b\\notin\\mathbb{Q}$$\n(C) $$a\\times c\\notin\\mathbb{Q}$$\n(D) $$a+c\\notin\\mathbb{Q}$$\n(E) $$a\\times b$$ \u8207 $$a+b$$ \u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u662f\u7121\u7406\u6578",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"1797447ff23",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d\u5be6\u6578 $$a$$\u3001$$b$$ \u6eff\u8db3 $$0<a<1$$\uff0c$$0<b<1$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5b9a\u70ba\u771f\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $$0<a+b<2$$\n(B) $$0<ab<1$$\n(C) $$-1<b-a<0$$\n(D) $$0<\\frac{a}{b}<1$$\n(E) $$|a-b|<1$$",answer:"(A)(B)(E)",hasImage:!1},{id:"179744adbca",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$a,b,c,d\\in\\mathbb{R}$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) \u82e5 $$a>b$$\uff0c\u5247 $$ac>bc$$\n(B) \u82e5 $$a>b$$\uff0c$$c>d$$\uff0c\u5247 $$a-c>b-d$$\n(C) \u82e5 $$a>b$$\uff0c$$c>d$$\uff0c\u5247 $$ac>bd$$\n(D) \u82e5 $$a>b$$\uff0c$$c>d$$\uff0c\u5247 $$a+c>b+d$$\n(E) \u82e5 $$|a|<|b|$$\uff0c\u5247 $$a+|b|>0$$",answer:"(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1797456a8ad",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5728\u6578\u7dda\u4e0a\u6a19\u51fa\u7bc4\u570d\uff1a\n(1) $$x>3$$ (2) $$-2\\le x<4$$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17974577c58",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5728\u6578\u7dda\u4e0a\u6a19\u51fa\u7bc4\u570d\uff1a\n(1) $$[-1,2)$$ (2) $$(-\\infty,2]$$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179747194d1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $$A$$\u3001$$B$$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $$-5$$\u3001$$9$$\uff0c\u4e14 $$P$$ \u9ede\u5728 $$\\overline{AB}$$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $$\\overline{AP}:\\overline{BP}=3:4$$\uff0c\u5247 $$P$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$1$$",hasImage:!1},{id:"1797473e1e3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $$A$$\u3001$$B$$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $$-\\frac{7}{3}$$\u3001$$\\frac{11}{2}$$\uff0c$$P$$ \u9ede\u70ba $$A$$\u3001$$B$$ \u4e2d\u9ede\uff0c\u5247 $$P$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{19}{12}$$",hasImage:!1},{id:"1797476bcdb",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $$A$$\u3001$$B$$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $$3$$\u3001$$-7$$\uff0c\u82e5 $$P$$ \u9ede\u5728 $$AB$$ \u76f4\u7dda\u4e0a\uff0c\u4e14 $$\\overline{AP}:\\overline{PB}=2:3$$\uff0c\u5247 $$P$$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$-1$$ \u6216 $$23$$",hasImage:!1},{id:"1797479e4e0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$P$$\u3001$$Q$$ \u56db\u9ede\uff0c\u5750\u6a19\u5206\u5225\u662f $$-6$$\u3001$$9$$\u3001$$1$$\u3001$$-5$$\uff0c\u82e5 $$C$$ \u9ede\u5728 $$\\overline{AB}$$ \u4e0a\u4e14 $$\\overline{AC}:\\overline{CB}=3:2$$\uff0c$$R$$ \u9ede\u662f $$\\overline{PQ}$$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u5247 $$\\overline{CR}=$$\uff1f",answer:"$$5$$",hasImage:!1},{id:"179747bfde7",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$r,s\\in\\mathbb{R}$$\uff0c$$r<s$$\uff0c$$a=\\frac{r+3s}{4}$$\uff0c$$b=\\frac{r+5s}{6}$$\uff0c$$c=\\frac{5r+s}{6}$$\uff0c\u5247 $$a$$\u3001$$b$$\u3001$$c$$ \u7684\u5927\u5c0f\u4f9d\u5e8f\u70ba\uff1f",answer:"$$c<a<b$$",hasImage:!1},{id:"1797480949e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$$a,b\\in\\mathbb{R}$$\uff0c$$a<b$$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u6578\u6700\u5927\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $$\\frac{a+b}{2}\\quad$$(B) $$\\frac{a+2b}{3}\\quad$$(C) $$\\frac{2a+b}{3}$$\n(D) $$\\frac{3a+2b}{5}\\quad$$(E) $$\\frac{a+4b}{5}$$",answer:"(E)",hasImage:!1},{id:"179757a606e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $$|x|=5$$ \u4e26\u5c07\u89e3\u63cf\u7e6a\u5728\u6578\u7dda\u4e0a",answer:"$$\\pm5$$",hasImage:!1},{id:"179757bb299",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $$|x+4|=6$$ \u4e26\u5c07\u89e3\u63cf\u7e6a\u5728\u6578\u7dda\u4e0a",answer:"$$-10$$ \u6216 $$2$$",hasImage:!1},{id:"179757f30b3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$\u3001$$D$$ \u56db\u9ede\uff0c$$A$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $$-2$$\uff0c$$B$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $$7$$\uff0c$$C$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $$24$$\uff0c\u82e5 $$\\overline{AB}=\\overline{CD}$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$D$$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19",answer:"$$15$$ \u6216 $$33$$",hasImage:!1},{id:"17975876dfa",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a\u4e09\u9ede $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$\uff0c\u6240\u4ee3\u8868\u7684\u6578\u5206\u5225\u70ba $$3$$\u3001$$5$$\u3001$$8$$\uff0c\u4eca\u5c07 $$\\overline{AB}$$ \u5341\u7b49\u5206\uff0c\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u5176\u7b2c\u4e09\u500b\u7b49\u5206\u9ede $$P$$\uff1b\u5c07 $$\\overline{BC}$$ \u4e94\u7b49\u5206\uff0c\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u5176\u7b2c\u4e8c\u500b\u7b49\u5206\u9ede $$Q$$\uff0c\u5247 $$\\overline{PQ}=$$\uff1f",answer:"$$2.6$$",hasImage:!1},{id:"1797fcf4177",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$|2x-1|=|x+3|$$\uff0c\u5247 $$x=$$\uff1f",answer:"$$-\\frac{2}{3}$$ \u6216 $$4$$",hasImage:!1},{id:"1797fd09764",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$|x-1|+|x-2|=4$$\uff0c\u5247 $$x=$$\uff1f",answer:"$$-\\frac{1}{2}$$ \u6216 $$\\frac{7}{2}$$",hasImage:!1},{id:"1797fd30bb4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u89e3\u4e0b\u5217\u4e0d\u7b49\u5f0f\uff1a\n(1) $$|2x-1|>3$$ (2) $$3<|3x-2|\\le8$$",answer:"(1) $$x>2$$ \u6216 $$x<-1$$ (2) $$\\frac{5}{3}<x\\le\\frac{10}{3}$$ \u6216 $$-2\\le x<-\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"1797fd9a454",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $$2<|3x+1|\\le7$$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$$-\\frac{8}{3}\\le x<-1$$ \u6216 $$\\frac{1}{3}<x\\le2$$",hasImage:!1},{id:"1797fd59820",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $$|ax+1|\\le b$$ \u7684\u89e3\u70ba $$-2\\le x\\le6$$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$\\left(-\\frac{1}{2},2\\right)$$",hasImage:!1},{id:"1797fd78e76",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $$|-3x+a|\\le b$$ \u7684\u89e3\u70ba $$-1\\le x\\le5$$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$(6,9)$$",hasImage:!1},{id:"1797fdd1fa4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $$|x-5|>|2x-4|$$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$$-1<x<3$$",hasImage:!1},{id:"1797fdeaccf",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $$|x|+2|x-2|>5$$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$$x>3$$ \u6216 $$x<-\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"1798b050aba",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $$x$$\uff0c$$y$$ \u70ba\u5be6\u6578\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $$-1\\le x\\le2$$\uff0c$$1\\le y\\le3$$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $$x-2y$$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $$x^2+y^2$$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(3) $$\\frac{x}{y}$$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$0$$\uff1b$$-7$$ (2) $$13$$\uff1b$$1$$ (3) $$2$$\uff1b$$-1$$",hasImage:!1},{id:"1798b07214b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$x$$\uff0c$$y$$ \u70ba\u5be6\u6578\uff0c$$|x+1|\\le3$$\uff0c$$|y-3|\\le3$$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $$-2x+3y$$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $$xy$$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$26$$\uff1b$$-4$$ (2) $$12$$\uff1b$$-24$$",hasImage:!1},{id:"1798b109339",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a,b\\ge0$$\uff0c\u4e14 $$a+2b=8$$\uff0c\u5247 $$ab$$ \u4e4b\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6b64\u6642 $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$8$$\uff1b$$(4,2)$$",hasImage:!1},{id:"1798b1374e2",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $$a,b\\ge0$$\uff0c\u4e14 $$ab=16$$\uff0c\u6c42 $$a+b$$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\u6b64\u6642 $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$8$$\uff1b$$(4,4)$$",hasImage:!1},{id:"1798b16b101",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7528\u4e00\u689d\u9577 $$24$$ \u516c\u5c3a\u7684\u7e69\u5b50\uff0c\u6240\u80fd\u570d\u51fa\u7684\u77e9\u5f62\u9762\u7a4d\u6700\u5927\u662f\u591a\u5c11\uff1f",answer:"$$36$$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"1798b184ce6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7528\u4e00\u689d\u9577 $$40$$ \u516c\u5c3a\u7684\u7e69\u5b50\u5728\u6cb3\u908a\u570d\u4e00\u77e9\u5f62\u8349\u5730(\u53ea\u570d\u4e09\u908a\uff0c\u9760\u6cb3\u90a3\u908a\u4e0d\u570d)\uff0c\u5247\u6b64\u77e9\u5f62\u8349\u5730\u7684\u6700\u5927\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$$200$$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"1798cf58181",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $$\\left|\\vec{a}\\right|=2$$\uff0c$$\\left|\\vec{b}\\right|=3$$\uff0c$$\\left|\\vec{a}+\\vec{b}\\right|=2$$\uff0c\u8a66\u6c42\u5411\u91cf $$\\vec{a}$$\uff0c$$\\vec{b}$$ \u6240\u5c55\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$$\\frac{3\\sqrt{7}}{2}$$",hasImage:!1},{id:"1798cf7faea",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $$A$$\uff0c$$B$$\uff0c$$C$$ \u70ba\u76f8\u7570\u4e09\u9ede\uff0c\u82e5 $$\\overrightarrow{GA}+\\overrightarrow{GB}+\\overrightarrow{GC}=\\vec{0}$$\uff0c\u5247$$\\overrightarrow{GA}=2$$\uff0c$$\\overrightarrow{GB}=6$$\uff0c$$\\overrightarrow{GC}=2\\sqrt{7}$$\uff0c\u6c42 $$\\overline{AB}$$ \u548c $$\\triangle ABC$$ \u9762\u7a4d\u4e4b\u503c\u3002",answer:"$$2\\sqrt{13}$$\uff1b$$9\\sqrt{3}$$",hasImage:!1},{id:"1798cf9fd23",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u6709 $$\\theta$$ \u4f7f\u4e0b\u8ff0\u65b9\u7a0b\u7d44\u4e0d\u53ea\u6709\u4e00\u7d44\u89e3\uff0c\u6c42 $$\\sin\\theta\\cos\\theta$$ \u7684\u503c\u3002\n$$\\begin{cases}(1+\\cos\\theta)x-y=0\\\\-x+(1+\\sin\\theta)y=0\\end{cases}$$",answer:"$$1-\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"1798d160dda",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $$\\begin{vmatrix}a&b\\\\c&d\\end{vmatrix}=2$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$\\begin{vmatrix}3a+2c&3b+2d\\\\2a-3c&2b-3d\\end{vmatrix}$$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$$-26$$",hasImage:!1},{id:"1798d181ea7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $$ABCD$$\uff0c\u5176\u4e2d\u9ede $$A$$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba $$(2,1)$$\uff0c\u9ede $$B$$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba $$(8,2)$$\uff0c\u9ede $$C$$ \u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u4e14\u77e5\u5176 $$x$$ \u5750\u6a19\u70ba $$12$$\u3002\u82e5\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $$ABCD$$ \u7684\u9762\u7a4d\u7b49\u65bc $$38$$ \u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\uff0c\u5247\u9ede $$D$$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$(6,8)$$",hasImage:!1},{id:"1798d197fca",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u9762\u7a4d\u70ba $$40$$ \u7684\u51f8\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u5176\u56db\u500b\u9802\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u6309\u9006\u6642\u91dd\u65b9\u5411\u4f9d\u5e8f\u70ba $$(0,0)$$\u3001$$(4,2)$$\u3001$$(x,2x)$$ \u53ca $$(2,6)$$\uff0c\u5247 $$x=$$\uff1f",answer:"$$10$$",hasImage:!1},{id:"1798d26f518",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5229\u7528\u514b\u62c9\u746a\u516c\u5f0f\uff0c\u89e3\u4e8c\u5143\u4e00\u6b21\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f\uff1a\n(1) $$\\begin{cases}2x+5y=4\\\\x-y=9\\end{cases}$$\n(2) $$\\begin{cases}99x+100y=101\\\\101x+102y=103\\end{cases}$$",answer:"(1) $$(7,-2)$$ (2) $$(-1,2)$$",hasImage:!1},{id:"1798d296bf7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"(1) \u8a66\u5c07 $$\\vec{c}=\\begin{bmatrix}5\\\\8\\end{bmatrix}$$ \u5206\u89e3\u6210 $$\\vec{a}=\\begin{bmatrix}4\\\\1\\end{bmatrix}$$\uff0c$$\\vec{b}=\\begin{bmatrix}-1\\\\2\\end{bmatrix}$$ \u7684\u7dda\u6027\u7d44\u5408\u3002\n(2) \u5229\u7528\u7b2c(1)\u984c\u7684\u7d50\u679c\uff0c\u89e3\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f $$\\begin{cases}4x-y=5\\\\x+2y=8\\end{cases}$$",answer:"(1) $$\\vec{c}=2\\vec{a}+3\\vec{b}$$ (2) $$(x,y)=(2,3)$$",hasImage:!1},{id:"1798d2fb555",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $$L_1:2x-y+1=0$$\uff0c\u8a66\u6c42\u904e\u9ede $$(2,3)$$ \u4e14\u8207 $$L_1$$ \u7684\u4e00\u593e\u89d2\u70ba $$\\frac{\\pi}{4}$$ \u7684\u76f4\u7dda $$L_2$$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$$3x+y-9=0$$ \u6216 $$x-3y+7=0$$",hasImage:!1},{id:"1798d30c13e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u5169\u76f4\u7dda $$L_1:2x+y=0$$\uff0c$$L_2:x+2y=0$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$L_1$$\uff0c$$L_2$$ \u7684\u4ea4\u89d2\u4e2d\u920d\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$$x-y=0$$",hasImage:!1},{id:"1798d3385c0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$$G$$ \u70ba $$\\triangle ABC$$ \u91cd\u5fc3\uff0c\u82e5 $$\\left|\\overrightarrow{GA}\\right|=3$$\uff0c$$\\left|\\overrightarrow{GB}\\right|=5$$\uff0c$$\\left|\\overrightarrow{GC}\\right|=7$$\uff0c\u5247\u6c42\uff1a\n(1) $$\\overrightarrow{GA}\\cdot\\overrightarrow{GB}$$\n(2) $$\\triangle ABC$$ \u7684\u9762\u7a4d",answer:"(1) $$\\frac{15}{2}$$ (2) $$\\frac{45\\sqrt{3}}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1798d3def42",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $$x$$\uff0c$$y$$ \u70ba\u6b63\u6578\uff0c\u4e14 $$3x+2y=21$$\uff0c\u6c42 $$\\frac{3}{x}+\\frac{8}{y}$$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\uff0c\u53ca\u6b64\u6642\u7684\u6578\u5c0d $$(x,y)$$\u3002",answer:"$$\\frac{3}{7}$$\uff1b$$(3,6)$$",hasImage:!1},{id:"1798d8949d9",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5c07\u9577\u65b9\u5f62 $$ABCD$$ \u6cbf\u8457\u5c0d\u89d2\u7dda $$\\overline{AC}$$ \u647a\u8d77\uff0c\u4f7f\u5e73\u9762 $$ABC$$ \u8207\u5e73\u9762 $$ACD$$ \u4e92\u76f8\u5782\u76f4\uff0c\u5df2\u77e5 $$\\overline{AB}=a$$\uff0c$$\\overline{BC}=b$$\uff0c\u5247\u4ee5 $$a$$\uff0c$$b$$ \u8868\u793a $$\\overline{BD}=$$\uff1f",answer:"$$\\sqrt{\\frac{a^4+b^4}{a^2+b^2}}$$",hasImage:!1},{id:"1798d8f19fb",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7cfb\u4e2d\uff0c\u9ede $$P$$ \u5728\u7b2c\u4e00\u5366\u9650\uff0c\u4e14\u9ede $$P$$ \u5230 $$x$$ \u8ef8\u3001$$y$$ \u8ef8\u3001$$z$$ \u8ef8\u7684\u8ddd\u96e2\u5206\u5225\u70ba $$2\\sqrt{5}$$\u3001$$5$$\u3001$$\\sqrt{13}$$\uff0c\u8a66\u6c42\u9ede $$P$$ \u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$$(3,2,4)$$",hasImage:!1},{id:"1798da4d1c8",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7684\u516b\u500b\u9802\u9ede\u5206\u5225\u70ba $$(0,0,0)$$\u3001$$(1,0,0)$$\u3001$$(1,1,0)$$\u3001$$(0,1,0)$$\u3001$$(0,0,1)$$\u3001$$(1,0,1)$$\u3001$$(1,1,1)$$ \u8207 $$(0,1,1)$$\u3002\u82e5 $$A$$\u3001$$B$$ \u5206\u5225\u70ba\u6b64\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u5169\u7a1c\u908a\u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u5247\u5411\u91cf $$\\overrightarrow{AB}$$ \u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $$(1,0,0)\\quad$$ (B) $$\\left(\\frac{1}{2},0,0\\right)$$\n(C) $$\\left(\\frac{1}{2},0,1\\right)\\quad$$ (D) $$\\left(0,-\\frac{1}{2},-\\frac{1}{2}\\right)$$",answer:"(A)(D)",hasImage:!1},{id:"1798da60c51",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"$$\\triangle ABC$$ \u7684\u4e09\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $$A(2,-3,5)$$\u3001$$B(3,0,10)$$\u3001$$C(x,y,0)$$\uff0c\u5247\u4f7f $$\\triangle ABC$$ \u7684\u5468\u9577\u70ba\u6700\u5c0f\u4e4b\u9ede $$C$$ \u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$\\left(\\frac{7}{3},-2,0\\right)$$",hasImage:!1},{id:"1798db7f40f",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u53f3\u5716\u4e2d\uff0c$$ABCD-EFGH$$ \u70ba\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c$$Q$$ \u70ba $$\\overline{GH}$$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c$$P$$ \u70ba $$\\overline{AD}$$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c$$O$$ \u70ba\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7684\u4e2d\u5fc3\uff0c\u8a66\u6c42 $$\\cos(\\angle POQ)$$ \u7684\u503c\u3002",answer:"$$-\\frac{1}{2}$$",hasImage:!0},{id:"1798dbaa732",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7cfb\u4e2d\uff0c$$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u5206\u5225\u70ba $$x$$\u3001$$y$$\u3001$$z$$ \u8ef8\u4e0a\u7684\u9ede\uff0c$$O$$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c\u82e5 $$\\triangle AOB$$\u3001$$\\triangle BOC$$\u3001$$\\triangle COA$$ \u7684\u9762\u7a4d\u5206\u5225\u70ba $$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$\\triangle ABC$$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$$5\\sqrt{2}$$",hasImage:!1},{id:"1798dbb684c",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u53f3\u5716\u4e2d\uff0c$$A-BCD$$ \u70ba\u6b63\u56db\u9762\u9ad4\uff0c\u8a66\u6c42 $$\\overrightarrow{AC}\\cdot\\overrightarrow{BD}$$ \u7684\u503c\u3002",answer:"$$0$$",hasImage:!0},{id:"1798f1a9043",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $$U=\\{x|1\\le x\\le300,x\\in\\mathbb{Z}\\}$$ \u70ba\u5b87\u96c6\uff0c\u4e14 $$A$$\u3001$$B$$ \u5169\u96c6\u5408\u5747\u70ba $$U$$ \u7684\u5b50\u96c6\uff0c\u4eca\u82e5 $$A$$ \u8868\u793a $$5$$ \u7684\u500d\u6578\u6240\u6210\u7684\u96c6\u5408\uff0c$$B$$ \u8868\u793a $$8$$ \u7684\u500d\u6578\u6240\u6210\u7684\u96c6\u5408\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u96c6\u5408\u7684\u5143\u7d20\u500b\u6578\u3002\n(1) $$n(A)\\quad$$ (2) $$n(B')\\quad$$ (3) $$n(A\\cap B)$$\n(4) $$n(A\\cup B)\\quad$$ (5) $$n(A\\cap B')\\quad$$ (6) $$n((A\\cup B)')$$",answer:"(1) $$60$$ (2) $$263$$ (3) $$7$$ (4) $$90$$ (5) $$53$$ (6) $$210$$",hasImage:!1},{id:"1798f69e9c1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$$1$$ \u5230 $$1000$$ \u7684\u6240\u6709\u81ea\u7136\u6578\u4e2d\uff0c$$2$$ \u7684\u500d\u6578\u6216 $$3$$ \u7684\u500d\u6578\u6216 $$5$$ \u7684\u500d\u6578\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$$734$$",hasImage:!1},{id:"1798f6e706b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0a\u6578\u5b78\u8ab2\u6642\uff0c\u8001\u5e2b\u51fa\u5169\u500b\u984c\u76ee\u7d66\u5168\u73ed\u540c\u5b78\u505a\uff0c\u5df2\u77e5\u5168\u73ed\u6709 $$50$$ \u4eba\uff0c\u89e3\u51fa\u7b2c\u4e00\u984c\u7684\u540c\u5b78\u6709 $$32$$ \u4eba\uff0c\u89e3\u51fa\u7b2c\u4e8c\u984c\u7684\u540c\u5b78\u6709 $$24$$ \u4eba\uff0c\u5169\u984c\u5747\u89e3\u51fa\u7684\u540c\u5b78\u6709 $$15$$ \u4eba\uff0c\u5247\u5169\u984c\u90fd\u89e3\u4e0d\u51fa\u7684\u540c\u5b78\u6709\u5e7e\u4eba\uff1f",answer:"$$9$$",hasImage:!1},{id:"1798f782757",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5b50\u898b\u56e0\u5de5\u4f5c\u9700\u8981\u661f\u671f\u4e00\u5230\u661f\u671f\u4e94\u5fc5\u9700\u5230 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$\u3001$$D$$\u3001$$E$$\u3001$$F$$ \u7b49 $$6$$ \u9593\u4ed6\u8ca0\u8cac\u7684\u5e97\u5bb6\u8a2a\u67e5\uff0c\u82e5\u4ed6\u6bcf\u5929\u53ea\u80fd\u8a2a\u67e5\u4e00\u9593\u5e97\u5bb6\uff0c\u4e14\u76f8\u9130\u5169\u5929\u4e0d\u8a2a\u67e5\u540c\u4e00\u5e97\u5bb6\uff0c\u800c\u661f\u671f\u4e00\u53ca\u661f\u671f\u4e94\u9019\u5169\u5929\u4e00\u5b9a\u8981\u5230 $$A$$ \u5e97\u5bb6\u8a2a\u67e5\uff0c\u8acb\u554f\u5728\u4e00\u9031\u4e94\u5929\u7576\u4e2d\uff0c\u5b50\u898b\u7684\u8a2a\u67e5\u884c\u7a0b\u6709\u5e7e\u7a2e\u5b89\u6392\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $$100$$ \u7a2e (B) $$105$$ \u7a2e (C) $$110$$ \u7a2e (D) $$120$$ \u7a2e (E) $$126$$ \u7a2e",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1798f7be697",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8 $$6$$ \u4f4d\u54e1\u5de5\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7167\u76f8\uff0c\n(1) \u4efb\u610f\u6392\u5217\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u82e5\u8463\u4e8b\u9577\u4e00\u5b9a\u8981\u6392\u5728\u7b2c\u4e00\u500b\u4f4d\u7f6e\u6bd4\u8b9a\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $$720$$ (2) $$120$$",hasImage:!1},{id:"1798f7d9034",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) $$P^5_3=$$\uff1f\n(2) \u82e5 $$P^n_3:P^{n+2}_3=5:12$$\uff0c\u5247 $$n=$$\uff1f",answer:"(1) $$20$$ (2) $$7$$",hasImage:!1},{id:"1798f813ff8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4ee5 $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$ \u5171 $$5$$ \u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u6578\u5b57\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6b64\u4e09\u4f4d\u6578\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f\n(2) \u9019\u4e9b\u4e09\u4f4d\u6578\u4e2d\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u5947\u6578\uff1f\u5e7e\u500b\u5076\u6578\uff1f\n(3) \u9019\u4e9b\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u7531\u5c0f\u800c\u5927\u6392\u5217\uff0c\u7b2c $$30$$ \u500b\u6578\u5b57\u70ba\uff1f$$342$$ \u662f\u7b2c\u5e7e\u500b\u6578\uff1f",answer:"(1) $$60$$ (2) $$36$$\uff1b$$24$$ (3) $$325$$\uff1b$$32$$",hasImage:!1},{id:"1798f837c86",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u68d2\u7403\u6bd4\u8cfd\u4e2d\uff0c\u6bcf\u968a\u8981\u6392\u51fa $$9$$ \u540d\u7403\u54e1\u8f2a\u6d41\u4e0a\u5834\u6253\u64ca\uff0c\u4f9d\u5e8f\u7a31\u70ba\u7b2c\u4e00\u68d2\u5230\u7b2c\u4e5d\u68d2\uff0c\u73fe\u5728\u67d0\u968a\u9078\u51fa\u7684 $$9$$ \u540d\u7403\u54e1\u4e2d\uff0c\u7532\u4e00\u5b9a\u6392\u5728\u7b2c\u4e00\u68d2\uff0c\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u4e09\u4eba\u5247\u6392\u5728\u4e09\u3001\u56db\u3001\u4e94\u68d2\uff0c\u9019\u4e09\u4eba\u7684\u68d2\u6b21\u53ef\u4ee5\u8abf\u63db\uff0c\u554f\u8a72\u968a\u7684\u6253\u64ca\u9806\u5e8f\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u5217\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$$720$$",hasImage:!1},{id:"1798f86e6cf",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a\u5171\u4e03\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u4f9d\u4e0b\u5217\u689d\u4ef6\u5206\u5225\u6c42\u5176\u6392\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f\n(1) \u4e03\u4eba\u4efb\u610f\u6392\u5217\n(2) \u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u9808\u5b8c\u5168\u76f8\u9130\u4e0d\u53ef\u5206\u958b\n(3) \u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u9808\u5b8c\u5168\u5206\u958b",answer:"(1) $$5040$$ (2) $$720$$ (3) $$1440$$",hasImage:!1},{id:"1798f8d2bfb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u56db\u500b\u597d\u670b\u53cb\u5171\u4e58\u9999\u8549\u8239\u73a9\u6a02\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u7532\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u524d\u9762\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u7532\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u524d\u9762\uff0c\u4e14\u4e01\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u5f8c\u9762\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $$18$$ (2) $$14$$",hasImage:!1},{id:"1798f8fed2e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u5c07 $$4$$ \u9846\u767d\u7403 $$2$$ \u9846\u9ed1\u7403\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u5c07\u300c\u963f\u96c4\u68d2\u68d2\u963f\u96c4\u5e25\u5e25\u300d\u516b\u500b\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3) \u4e00\u5efa\u7bc9\u5546\u8981\u5728\u540c\u4e00\u8857\u9053\u5efa\u9020 $$A$$\uff0c$$B$$\uff0c$$C$$ \u4e09\u7a2e\u6b3e\u5f0f\u7684\u623f\u5b50\uff0c$$A$$ \u6b3e\u5f0f $$3$$ \u68df\uff0c$$B$$ \u6b3e\u5f0f $$4$$ \u68df\uff0c$$C$$ \u6b3e\u5f0f $$2$$ \u68df\uff0c\u4f46\u4e2d\u9593\u4e00\u68df\u5fc5\u662f $$A$$ \u6b3e\u5f0f\uff0c\u9019\u6a23\u7684\u623f\u5b50\u6392\u5217\u65b9\u5f0f\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $$15$$ (2) $$2520$$ (3) $$420$$",hasImage:!1},{id:"1798f91a336",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u53f3\u5716\uff0c\u67d0\u8655\u64fa\u653e\u8457 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u4e09\u6392\u7f50\u5b50\uff0c\u6709\u795e\u5c04\u624b\u7528\u69cd\u5f48\u4e00\u500b\u500b\u628a\u7f50\u5b50\u64ca\u843d\uff0c\u4e0d\u5206 $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$ \u7684\u9806\u5e8f\uff0c\u4efb\u610f\u5c04\u64ca\uff0c\u4f46\u6bcf\u6b21\u53ea\u80fd\u64ca\u843d\u4e00\u74f6\u7f50\u5b50\uff0c\u5373\u6bcf\u6392\u4f9d\u5e8f\u7531\u4e0a\u800c\u4e0b\u5c04\u64ca\uff0c\u8acb\u554f $$9$$ \u74f6\u7f50\u5b50\u5168\u90e8\u6253\u4e0b\u4f86\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$$1260$$",hasImage:!0},{id:"1798fa42cb3",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u6a13\u6709 $$10$$ \u968e\uff0c\u4e0a\u6a13\u6642\u53ef\u4e00\u6b65\u8de8 $$1$$ \u968e\u6216 $$2$$ \u968e\uff0c\u4eca\u67d0\u9811\u7ae5\u6b32\u767b\u6b64\u6a13\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u4e0a\u6a13\u65b9\u5f0f\uff1f\n(2) \u82e5\u898f\u5b9a\u9808\u8de8\u4e0a\u7b2c\u4e94\u968e\uff0c\u5247\u591a\u5c11\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u4e0a\u6a13\u65b9\u5f0f\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $$9$$ (B) $$16$$ (C) $$64$$ (D) $$89$$",answer:"(1) $$89$$ (2) (C)",hasImage:!1}]}}]);
//# sourceMappingURL=1.cb679e8f.chunk.js.map